[無聊做樹窿]最近你煩緊乜？

唔一定幫到手 但會盡量覆
希望聽到巴絲嘅故事之餘
自己俾意見嗰陣都會有得著

男朋友 次次見到我都話我肥 已經好努力一星期做幾次運動

I know that feel 肥呢隻字真係好難聽
有冇同男朋友講下？
等佢起碼知你有努力緊

咁你覺得你男友話你肥係合唔合理先?
btw運動係重要, 但食都要控制喎

拎電話其實唔難,最難係要KEEP到

唔好怪我咁講
Facebook段嘢都好廢話下

又ching同肥叉

幾時先可以忘記個ex

點同年紀大小小既男仔相處
但又想試下發展

我最近一個新識既女仔係有次個堂要交功課
問佢借黎睇下同自己個份有冇唔同
跟住之後就一齊上堂傾計

鍾意咗個女仔 佢近排好frus我去開解佢
結果佢約咗我出黎食飯 都叫有講有笑
食完就冇下文 dm 佢都係一句起兩句止
嗚哇 我認我係被動係冇膽鬼係懦夫

以前明明好識講笑又大膽 人大個咗依家就算追女仔都怕俾人話係狗公 好怕輿論壓力
自從同ex分咗手之後由唔係好講野去到唔識追女仔 依家開始覺得自己唔識鍾意人 點樣先知自己鍾意咗人 咩叫鍾意

改變飲食習慣比運動更重要

成段文都冇乜重點
巴打最近拎左心上人電話

好記性喎

咩五十度陰影？
女朋友有冇事前滲過口風想睇呢套先

唔係
只係咁岩見到
電話上個SEM一開SEM拎左好多女仔電話,跟住最後1個都KEEP唔到

據我經驗呢 忘記就無咩可能
時間真係唯一仙丹
到某個時間你會突然間發現
原來有關佢既事已經唔會再打擊到你

有心事就一齊傾下啦

年紀大小未必係最大障礙架
絲打覺得相處上有咩困難

有冇心想同人發展先

肯岀黎食飯都係唔錯既徵兆吖
一句起兩句止係hea你定個話題延續唔到？

唔係漁翁撒網同搞人女友都唔算狗公掛
普通一對男女認識下 唔洗怕咩閒言閒語

有異性晚晚skype call打機 已經持續咗3個幾月 好驚自己諗多咗

個個都傾就緊係難keep啲啦
睇你想做朋友定發展囉

對方有冇俾啲signal你呀

有冇啲例子 我比較遲鈍

佢廿尾事業穩定 大多數聽佢講身邊啲人結婚生仔咁
自己就廿頭初出茅廬仲係摸索階段
好似冇咩共通點可以傾咁
但問過佢佢又話唔覺得我地之間有代溝

例如傾下理想型呀 有意無中讚下你咁
如果你都對人有意思就主動啲啦

拿 結婚就唔係夠鐘就要趕住做既
初岀社會 同個有社會經驗既人傾都好多得著架
同埋 廿到尾都會有好多野唔識架啫
唔好咁快覺得自己比唔上先

平時多唔多偈傾？

你兩個最近點呀

好平淡呀 又識唔到女仔，
係返工有少少煩 聽日就會知結果了
買左部switch自high緊，諗緊玩咩好

聽日知結果就唔好諗太多
switch玩卡比囉16號出

今日放假訓到枕頭都濕埋個陣，突然公司打黎叫我頂更

傷害左一個愛自己既女仔，鍾意左另一個。後來好想挽回，但恨錯難返。頭先佢仲block左我，話我好煩。對唔住，我唔應該再打擾你

嚟緊要出實習
岩岩肥左個skill test
覺得好down

一路都係圍繞住佢嘅憂慮去傾 我唔識開新話題淨係識搞爛gag

今日六點幾係深水埗一間模型鋪撞到一個女仔 跟住係附近又撞多次 而家好後悔無去認識你

仲係嗰間做緊？

每一個人做任何決定都要承擔後果
Hurt完人就唔好再打擾人啦
咁樣只會係第二次傷害佢

yes

個女仔好慘

肥咗對嚟緊實習有冇影響？
檢討一下問題係邊，再重新出發啦
絲打加油

有緣會再撞到
如果真係有緣再見到佢嘅
就唔好俾自己再後悔啦

hurt完人有代價架巴打
佢為你喊濕枕頭嗰陣你咪攬緊新女

推下po

如果真係肥既 你可以試下打拳🥊因爲佢地既訓練可以有效幫到你 又可以學幾招旁身

出實習個mentor唔鐘意我
係咁串我
連我自己既生活習慣都俾佢搵位入

係，所以無資格再打擾佢

冇影響掛
因為所有人臨出實習前都要再考多次啲skills
希望啦
多謝你鼓勵

覺得自己係佢面前係零
男仔對住啲細過自己既異性究竟係會期待佢思想成熟定天真爛漫
本身異性朋友唔多 仲要一黎就大自己咁多
Feeling lost

有個男仔frd成日見親都有身體接觸 即係會搭下膊頭 ku頸 摸頭(我哋外國讀書 佢有女朋友longd) 有次落club佢攬住我 我本身真係當佢係好熟嘅frd 而加搞到我個心好亂

實習前要再考多次
相信今次成績都唔會大影響嘅
反而仲知道自己邊方面唔係表現得太好
改善下，下次實冇問題嘅

對方有女友的話就要小心啲
搭下膊頭/ku頸都仲可能話係兄弟
摸頭，攬呀呢啲動作太曖昧
如果再係咁，要避開，再唔係就同對方講清楚
睇下佢係對你有feel定純粹搵水泡
無謂做代替品之餘仲要傷自己心

嘩咁仆街
睇下可唔可以避得就避啦
始終實習都唔方便硬踫硬

聲巴
好耐冇聽你啲浪漫史啦

我怕講左會尷尬 佢本身講野都好口花花咁 可能都唔當呢啲行為係一回事 唉

聲巴

可能用個輕鬆啲既講法試下
例如先生你有女女架 檢點下好喎
用輕鬆態度試下水溫先
唔work先再從長計議

過獎喇
估唔到樹窿PO重出江湖

臭肥兔

錯的時間對的人

你就又臭又肥
但我都估唔到開返
差燒巴

我明係好尷尬嘅
但除非佢做完以上嘅嘢你都可以只當佢朋友
否則真係要做啲嘢去俾佢知道
有意無意提下佢女友, 或者講笑話: 你咁樣我會誤會喎
就當佢真係無心咁做, 但真係無謂做替身
對你對佢甚至對佢女友都唔係一件好事

我諗會期待異性慢慢進步啦
況且佢識你嗰陣已經知你年紀
唔會咁奇怪期待你識一步登天啫

天真爛漫就真係窄啲
廿幾歲仲係太天真就叫蠢

下一段感情記得要專一

等你坐陣
解答一眾善信既感情問題

留住佢
一齊渡過對的時間

幾時行完單身呢條路

老蕭 隱退江湖

如果咁啱有人另一半係外星人體質 咁應該就可以幫到佢

依家未有對象?

同伴侶磨合又係另一條好長既路

呢排有咩笑料先

近期又經歷咗唔少嘢
至於搞笑就365日全年無休

啱啱因爲錢銀野同男朋友嘈 好撚討厭

咩節日都話要一齊過 明明大家都趕緊fyp

花家姐真係笑料製造器

講多少少嚟聽下

呢啲要互相遷就下喎
試下同佢坦白你既難處先吧

佢買左副差唔多成萬五蚊嘅太陽眼鏡 我叫佢啲錢用黎交law school學費好過 佢話佢自己搵自己洗 佢鍾意點用就點用

你定我？ 我就無啦

唔好磨合 一磨完就散嫁啦

錢同女人

返工真係好撚辛苦
日日比人精神虐待

無目標無動力

咁佢經濟狀況點先?
如果大家對錢銀嘅價值觀唔同
都係避免呢個話題好啲

講真, 千金難買心頭好
某程度上佢又冇講錯, 你又真係吹佢唔漲
硬行唔通就唯有用軟

我自己都有差唔多嘅問題
初初男友都係洗腳唔抹腳, 因為佢覺得錢可以再搵
之後當佢問我意見嗰陣我就鼓勵佢買平啲嗰款
又或者佢1516嘅時候就叫佢再諗清楚啲之類
久而久之佢就養成種習慣

當然講緊巴打你
會唔會係圈子太窄識唔到人?

真係唔該晒

永恆不變嘅煩惱

應該唔係圈子太窄 可能係我心腔太窄 同近期上演過套 黑金權力 入面位老人家一樣 我當然沒佢咁富有...（想問下 我都係岩岩申請帳號想問下點解你個名紅色既）

返工根本就係賣自己時間
但如果係依家份工令你受到精神虐待嘅
有冇考慮下轉工?

返工返到咁?
如果係嘅, 搵樣嘢學下啦

有冇人記得我

佢經濟狀況其實ok 但佢讀緊law school 學費好貴 所以我先想佢好好管理啲錢 佢又話我橫不講理
我同佢講你想點就點 我一句聲都唔會再岀 佢就話拎去退 我話唔好 費事之後有說話聽

點解會咁樣睇自己?
之前有個對象因為咁而冇下文?

紅色名=女user

點會唔記得

忙左成年

咁你有冇將呢個原因講俾佢知?
如果你已經講明點解
佢仍然覺得係非買不可嘅
咁絲打你都無謂再阻止佢買
呢啲位寧願由得佢好過嘈

都係嗰句, 大家價值觀唔同
當你鐘意一樣嘢, 貴一貴都覺得係值
唔鐘意嘅, 送俾你你都唔會要

環境因素瓜 細過比人過咗一棟之後開始就唔信人加上工作環境養成唔信人 一眼間就過10幾年 上一個對象十幾年前了 再講得到唔一定幸福 失去唔一定傷心 人生總有不一樣

有 佢死都要買 我話得 以後我買野你唔好嘈 因為我用自己錢 唔想同佢講野

巴打你都幾灰啵
嗱咁唔信人唔等於心胸窄嘅
只係之前有過唔好嘅經歷
想保護自己多少少啫

至於得到咗會係幸福定傷心
依家講會唔會太早?
學你話, 人生總有不一樣
又何必一嚟就假設咗佢一定係sad ending?

磨完可能更加糖痴豆呢

去到精神虐待咁嚴峻

環境許可下咪轉工囉
成世流流長 唔洗打死一份西工既

既然係咁, 算吧啦
就當今次大家之間deal好日後唔會理對方點洗錢
下次你用自己錢買嘢佢就冇得阿吱阿咗

近況如何呀?

目標唔需要一定好宏大
咩醫生律師呀 又追夢咁
例如目標係安穩打份工咁 都冇所謂架

多謝你聽我講 如果唔係我成肚火今晚實訓唔著

我咁好記性

引哂成班老pat pat岀黎

chok住啖氣真係會訓唔著

唔洗客氣, 講明樹窿post嘛

長氣啲講多句, 兩個人嘅價值觀總會有唔同
你出發點係為佢好, 但佢又唔係咁諗
如果件事唔係真係做成太大影響嘅
咪隻眼開隻眼閉
無謂將你對佢嘅愛變成大家嘈嘅原因
加油呀絲打

之前都試過 好燥結果訓唔到然後食好多野

post名一模一樣好難引唔到

每個人都有自己一套方法去對事 我可能比較對所有事都唔存在希望 從最壞既開始諗 久久久就習慣左 好多男仔都係得到左就唔會珍惜 所以 哈哈哈 其實可能係想搵個精神上既伴傾下計

你至老

我已經有好多野冇出聲 其實我2個好朋友都唔太鍾意我男朋友 但佢地話冇特別原因 純粹係唔鍾意 搞到我都唔知點 我明拍拖係2個人嘅事 但有時好難無視其他人點睇

放心 歷史留落黎咁多年 男女 女男 女女 男男 都係因為了解先分手 就好似點解咁多人養寵物 因為你永遠都唔了解佢 佢永遠都會令你覺得佢好蠢 所以養寵物可以養一世

啱呀 化悲憤為食量
我會成晚依依um um係度咒罵條友

我朋友就咁中招
個女仔就晚晚同朋友打lol
打完 就同男朋友扑野

之後男朋友出去一兩個月工作
個女既巳經飛左佢

哈勇

拿 唔識珍惜人呢啲仆街呢
我覺得就無分男女既

凡事作最壞打算都好架
不過唔好因爲呢樣野而對所有事都無信心先

純粹講拍拖就緊係2個人嘅事
但身邊嘅人點睇, 多多少少都會有影響
特別仲要係自己好朋友呢

唔好介意我咁問
其實絲打你有冇諗過同佢將來點?

有時候人係咁
拍拖有唔如意好自然搵fd傾
久而久之朋友淨係聽到你地唔順意既事
好自然就覺得佢對你唔夠好

當然啦 朋友呢種諗法都岀自於保護你
試下多啲同朋友仔講下你地之間既搞笑野呀
又或者講下佢呢排做左咩sweet野呀咁
等朋友都慢慢了解下佢為人啦

hayoung > taeyeon

照你咁講
真係白頭到老既人咪好唔了解對方

我諗養寵物唔係覺得佢蠢先養掛
係真心希望係生活中有個伴
大家可以互相陪伴啫

你個名 我大笑左幾聲
距離真係好大既敵人

食屎啦

又ching姐唔認老

煩緊幾時去死

的確係嘅, 男好女好
係依家呢個速食文化嘅社會風氣入面
感情好似都係來得快去得快
不過無謂點都好
我相信永遠都有一班對感情專一嘅人係到

巴打 我從來都唔比機會自己有希望 哈

有咩事令你要去到尋死呢一步?

哈哈 人有好多重既 總有實成果既人 咁巴打都係幸福之人

不斷傷害到身邊既人 但無能為力

寫錯字 總有實成果既人 改 總有人收成正果既

咁你都要做某啲事先會傷害到人
除非嗰樣嘢係控制唔到必須要做嘅
唔係的話點解會係無能為力?

的確係控制唔到而且必須要做嘅
所以冇辦法LU

人生好似金字塔 總有人爬上去塔尖既 速唔速食我唔了解啦 我做人好神聖既 咁巴打你一定過得好幸福

既然你已經傷害咗人
係咪應該補救而唔係拍拍羅柚走?

每個人嘅經歷都唔同嘅
有人好幸運, 第一段戀情已經爬到上塔尖
我自問依家嘅我係幸福嘅
但唔代表以往冇試過係塔底

我相信巴打(定絲打?)你係一個故事嘅人
但有邊個唔係呢?
既然都已經體驗過苦味, 咪隨遇而安算囉

我呀 都唔錯架
本身個人好隨意 嘻嘻哈哈又一日

哈哈 恭喜恭喜 同女友收成正果味？

講多少少啦

btw 傷害左人 一味自責都無補於事架
企直啲 睇下點樣努力獲得對方原諒

我係絲 冇打算過

每段情 每段人 每段事 總有高底 尖有尖既壞 底又底既好 好難去睇到既
做人邊有咁多故事嫁 白紙仔一張啫
苦..哈哈....哈哈哈

哦 有分巴打同絲打？巴打=男 絲打=女？

唔好意思 我岩岩新手唔係好明 藍色名唔係男子 紅色名唔係女子

同ex分開左五個月，間中都會掛住佢，尤其係自己一個人既事候，唔敢同佢講掛住佢，因為講左都改變唔到啲乜，佢個心已經去左另一個人到
ps.一直仲有wts app傾計

因為係初戀，仲未完全放得低

如果一個男仔(好朋友)同你講話佢唔識浪漫係咪有d咩意思

當初因為咩事分開?
自己一個嗰陣特別掛住佢係正常嘅
話晒呢個人曾經陪自己做任何嘢
但係若果你確定佢個心已經去咗另一個人到
wtsapp傾計呢啲就要盡量減少喇
如果唔係你keep住仲有聯絡更加難放低

對方已經有女友?
唔係的話點解覺得係on9?

仲好蠢添

除咗呢句仲有冇下文先?
單靠一句說話好難推測
或者佢真係自問唔識浪漫想呻下

一齊左兩年，佢對我既感情啖左所以就飛左我，就算我唔搵佢，佢都會wts app搵我

好似又無，跟住我話我會自己一個去event，佢話如果個日佢得閒就同我一齊去 個d都係普通吹水

咁你自己就要衡量下佢仲搵你係咩意思
仲覺得係朋友? 定還是釣住你?
巴打, 初戀係難忘
但繼續咁樣都係冇意義, 除非你覺得大家之間仲有機會
唔係的話, 狠心一啲斬攬吧啦

如果你安於現狀
覺得依家嘅關係已經OK
亦唔會後悔的話, 咪冷卻一下
曖唔曖昧, 自己控制得到

不過講真
除非自己唔鐘意/大家唔夾
唔係嘅根本唔洗因為怕冇咗個frd而唔一齊
因為朋友都唔一定可以一世

如果絲打你都有意
下次再掂呢啲少少曖昧嘅話題嗰陣
可以主動啲試下水溫

其實佢仲問左個問題
佢問我份人係咪好講feel
因為我個時好即興咁做左兩件事
我以為佢意思係話我任性
返黎同fd講起，個fd話我弱智
我應該點做

佢就話唔做情侶但可以做返朋友🤦🏼‍♂️，星期六佢又約我出街，可能佢覺得男女之間仲有純友誼掛

過咗去就由佢啦
依家提返起仲顯得有嘢
不過至少都知道個男仔好似幾想了解你
下次俾啲signal佢啦

好

咁你呢? 你覺得自己有冇可能當佢係朋友?

我都俾人飛過, 對方都係一樣, 話做返朋友
其實講到尾都係想減輕自己罪惡感
甚至係想釣住人, 當多個後備

我唔係話分咗手就一定冇朋友做
但一定唔會係咁短時間就可以發生嘅事
就算得, 都唔會聯絡得咁密同出街

巴打, 你地分咗手架喇, 唔洗再事事以佢為先
如果你對佢仲有感情, 係想復合而唔係做朋友的話
斬攬啦 唔係嘅你永遠都係圍住佢轉

加油呀 祝絲打幸福

朋友就可以做既，但始終感覺好怪

咁我又冇事事以佢為先，只係平時對話中互相講下自己近況咁

你最近還好嗎？

我咁講係因為從字裡行間
覺得巴打你係因為對方咁講你先做返frd

所以要諗清楚自己動機係咩
如果你都有心, 而且自問可以同佢用朋友身份相處
多個朋友係好事
但若果係難為自己的話, 就冷靜一下先再聯絡啦
做朋友, 唔洗急於一時

收心養性 收口收左成年
得黎嘅係一份學到野但唔穩定嘅工
同一個女朋友

唔親口問下佢?

yo

嘩
恭喜晒呀, 鄧你開心

早排識左個女仔 加左ig
開頭諗緊搵唔搵佢好 因為要返外國讀書
不過最後都搵左 一路都有傾開
但傾傾下佢同我講佢有鐘意既人
咁我係咪皮已收

多識你既意見

多謝
不過今日請左假搞白事

冇仔

有鐘意嘅人啫, 又唔知係邊個, 又未一齊
暫時都未洗收皮住
再收多啲料先啦

祝巴打盡快走出呢個困局

節哀順變

有冇對象先

佢都90幾歲了
冇咩感情基礎
但見到有人走左
過多廿幾三十年就到直系屋企人

玩緊交友app想約個男仔，但佢好似有啲扭拎。
但一日未見過都不敢歸類為對象。

好 其實我都中意佢
但我諗佢應該唔知

交配app好伏
之前識過兩個美客雞

美容雞

始終都係親人
就算冇感情基礎但內心都唔舒服嘅
屋企人真係唔敢諗
雖然依家成日話佢地煩呀剩呀
但如果佢地走咗我都唔知點算

咁唔係去邊識？

傾咗幾耐先?
我之前試過傾成兩三個月先約出嚟
傾耐啲先約感覺比較實在

再加上太多美容呀保險嗰啲囡囡
可能係男仔怕係伏

咁就更加要俾啲signal人啦
男人係呢方面大多都好蠢
多少少暗示睇下佢有冇意思先

我都唔敢諗
宜家只好出少句聲
廢事佢地唔開心

fd搭fd識
我個個就係咁識

毒撚本身冇乜fd嘛⋯⋯

我本身都係毒撚
睇下你想唔想行出第一步
我第一步係入tg谷
第二步掟鏢
應該有老屎忽記得？

試過好幾次傾兩三個月先約，出到泥發現發現過唔到法官大人，冇真實相處過其實同陌生人分別不大。見完一次就冇再聯絡。

所以而家都盡量見左先算。

其實我要點做
之前人多個陣
我翹過佢隻手
見到佢勁shy唔敢望我

都係嘅, 但都要睇下對方點
試過有啲傾咗幾日就約
我會覺得太快, 怕係伏
起碼傾得耐知道唔係搵生意先

如果佢係怕羞仔, 可能你就辛苦啲
要做主動嗰方多少少
嗱嚟緊就話有個event你會去啦
佢就話得閒會陪你

可以搵個機會再問下佢嗰日得唔得閒
話想見下面/想佢陪下你之類, 等佢知道你係期待再見面
至於平時大家傾到有啲曖昧嘅話題
例如佢話佢唔識浪漫
你可以話唔浪漫唔緊要架, 大家一齊開心咪得
將個曖昧程度升高啲, 同時又睇下佢有咩反應
身體接觸呀翹手嗰啲就睇到時情況啦

有女但無樓無錢結婚，份工人工低冇前途，想進修但冇人收，30歲都黎緊，人生該怎走下去？

我都無對象
想識個女仔都難

高招
其實我都想見到佢
但係我本身又係d好被動的人
多謝你

約得成又覺得佢ok先講
我見左都差不多10個，覺得唔抗拒身體接觸嘅都係得一個

同埋我直接問佢有冇興趣見面，佢話驚我唔講野

搞到而家好頹 已經唔想再搵佢..

同女友有冇共識將來係點？
進修方面如果因為學歷唔收嘅
花少少時間拎到個資格再報過
份工人工底冇前途
都係得一個解決方法架啫

巴打，加油

但你都明白自己心意嘅
就唯有化被動為冇咁被動
男仔都好怕自己會錯意
大吉講句
到時發現佢冇心嘅，都冇蝕底啦

喂一句說話咋喎咁快就頹？
場杖都未開波就投降小心日後後悔呀
就算係頹
都八埋佢鐘意嘅係邊個先再睇下洗唔洗頹啦

我發現佢成日都會記住我講過既說話，我見親佢，佢都會提返，我其實好想知佢係咪對個個女仔都咁上心。。。

想問俾對方攬左下同拖左陣手，之後俾佢打電話黎講咁樣做好對唔住係衝動左
但係番到公司又不停會對望，feel到佢會留意我
我想知佢咁既心態係想點
我完全唔明佢既衝動係咩意思

我同佢keep住一星期見一次左右，唔係網上識，淨係翹過下手咁，佢就無抽過我水

唔需要諗咁多啦絲打
總之事實係佢會將你講過嘅嘢放上心
唔需要理佢對其他女仔係咪咁

下次佢再提返起
你咪問下佢：點解成日會記住我講嘅嘢
又可以問佢係咪對個個女仔都係咁
佢係對你有意嘅
應該會俾到個滿意嘅答案你
(但如果佢蠢過隻豬就另計 )

好辛苦
想搵人傾計

似係佢唔知你想點，唔確定大家關係
如果你係鐘意佢嘅話，下次出街試下引佢再拖你

請講

我講過想去邊佢就會帶我去
平時d行程全部都係佢plan
佢話佢plan個時已經揀走左d我無興趣既野，仲話希望可以keep住見到我
有common fd，但我同佢地唔熟
我決定下次直接問，因為我好想知
我怕只係自己ff太多

終於可以起行回家
千里大長征

究竟無朋友既生活仲要去到幾時

我有明確講明有好感既
係我開口問係咪想攬下
之後係佢主動拖我手
今日不停對望已經怕羞到想死

出面租屋住大概幾錢，200-300尺ok

想有返個私人空間

點解會冇朋友？

你啱.....

今日啱啱揾左女友傾喇，我就係想進修完係呢行發展繼續升上去，我學歷一定夠學校收我，但始終轉行由頭黎過，所以宜家學校唔收我，我就好懷疑當初有冇決定錯。不過女友佢好支持我繼續嘗試 我知佢都會對我&對將來有好多擔心，但我唔會放棄呢個目標架，黎緊仲有兩次interview機會
多謝巴打你覆我

嗚呀呢個階段真係好奧妙
不過點都好，諗清楚真係想再進一步
就行嗰一步啦
都係嗰句，開口暗示下冇蝕底

咁佢都仲係想愛又不敢愛階段
或者係未清楚自己心意

唯有係等大家關係再升溫先
到佢再忍唔住拖你，先再問佢係咩意思

做曬偏門
我做正行文職工
唔比你sell 唔比你昆我賣野
識十個朋友十個朋友唔係做保險就係做傳銷
我唔知點算，咁大個人而家先無曬朋友

兩年前有諗過搬出去試過睇下價
200尺，唔煮得嘢食，有獨立廁所
冇記錯都係長沙灣嗰頭，4000蚊左右

唉…香港地想有私人空間難過登天

恭喜巴打
好好把握呢個機會呀
最緊要係你女友都支持
起碼段路唔係得你自己一個人撐

如果你唔幫襯就冇朋友做
其實仲算唔算係朋友？

巴打平時有咩興趣呀？
不如試下從呢方面去識下新朋友

可以點識
已經覺得無人接受我
去興趣班都識唔到人
個個自己友同自己友玩
插唔到入去

其實佢算係咁 有話想結婚個啲 當然都至少2年後 但我自己好怕婚姻呢樣野 有時佢提起我都只係略略應下佢就算

最近女友提左分手 平時大家都一齊好開心 分手原因係佢想一個人同埋返工令到佢好辛苦
琴晚打俾佢佢已經係到喊話好攰 佢話我係佢攰既時候 同埋好多時候都冇企係佢身邊諗 我分左手之後先自己識得諗返自己既不足 佢話有時唔開心佢朋友會明白多過我明白佢
我都幾相信佢有掛住我同對我仲有感覺 但係我唔識點樣令佢返黎俾我候返男朋友既責任 聽到佢攰到喊我做唔到d咩搞到我都好唔開心 我問佢仲想唔想我keep住搵佢佢自己都答我唔到

有時我都唔敢搵朋友講 唔想佢地對佢更加反感 我地試過一齊岀街 但佢地都只係做啲好門面嘅野 姐係扮冇野但個心就有其他諗法咁

冇錢

同女朋友拍左4年大家初戀 佢唔話想繼續落去
主因係我太CHUR,佢覺得我太愛佢但佢唔夠愛我所以好大壓力,我成日發脾氣話改又改唔到..
兩個月前佢第一次講 我話大家冷靜幾日再傾
再搵番佢一開始都有傾有講仲應承出黎 但因為我又太CHUR既關係臨門一腳佢話覺得好辛苦唔想勉強
之後一路大家無交流到而家3個星期.. 中間佢生日我MSG左生日快樂佢無覆...情人節都係無講野,上星期寄左封信俾佢但無任何反應
我知道大家都仲有FEEL的 但唔知點面對大家好
諗住隔多幾日下星期試下MSG搵番佢但唔知用咩態度咩身份同佢開始番交流好

興趣班依家係難識啲
因為大多都係夾埋朋友去學
反而按自己興趣入下gp我覺得會易識啲
我自己有幾個朋友都係咁識返嚟

咁佢有呢個心，點都好過提都唔提下
至於對婚姻有咩感覺，唔同年齡又會有唔同體會嘅

我想問多少少先
當你女友同你講話唔開心嗰陣
你係點樣回應佢？

仲讀緊書？定係打工窮撚先？

Hea應 叫佢轉工就算
有時佢放工見我個陣 我見佢個樣咁攰我會同佢講叫佢咁攰下次唔好出黎食啦
唔洗話我知我錯咩 我知咩事

我有一次blog到寫左句xxx餐廳d野唔好食 係屋企附近既，之後送我返屋企經過個時，佢話佢知我唔中意食個間，所以佢已經blacklist左個間
等我嘗試下先

我同佢爭4年 其實差距又唔算大 但我真係好怕結婚呢樣野

同ex一齊左幾年
突然分手 無幾耐佢同咗第二個一齊
中間發生咗好多事 最後佢寫咗封信比我
話由頭到尾都係最愛我
就算依家都依然係最愛我
希望我搵到個更好嘅男朋友
我理解唔到 點解最愛係我但要同其他人一齊？
點樣可以放低佢？

巴打，一段關係喺咁俾人chur真係好辛苦架
其實見你地都分開一段時間
你有冇改善到chur同發脾氣呢個問題先？
如果冇的話，俾你再一齊返結局都一樣

至於你想再試，我覺得可以say句sorry
講返少少自己感受
仍然期望同佢再一齊，但唔會強求
唔好千字文，咁樣佢仲大壓力
但如果佢都係唔覆的話，就真係算啦

其實你嘅回應，只需要加多一兩句已經第二種feel
不過呢個都係題外話啦下

講返正題，你女友係話好多時候係冇企係佢身邊諗
其實都已經講明佢想要嘅係咩
但依家佢情緒咁唔穩定，先將復合呢樣嘢擺埋一邊啦
係呢段時候盡量關心同俾建議佢
真正咁試下企係佢角度去諗同認真聽佢講嘢

睇下佢feel唔feel到你有受改變

CHUR既話我之前無意識到呢個問題或者覺得唔太嚴重 所以無為意.. 但我有信心會改到
至於脾氣大...問心我覺得自己好難改到晒 同埋就算改都要時間慢慢証明佢睇
只係我怕佢唔俾機會我或者我改左佢唔知道

其實我封信都寫左D我既感受同呢段時間諗到既野, 不過而家諗番好似有小小長
咁你覺得到時搵番佢應該好似朋友咁傾番閒計一排先
定還是可能講兩句就入正題SAY SORRY同表達仍然期望同佢再一齊，但唔會強求既諗法

咁其實個男仔都做得幾出面

每個人對婚姻嘅諗法都唔同
4年唔大喇算正常，我同我男友差距仲大少少
但其實點解絲打你咁怕結婚

你理解唔到係因此成件事根本就唔合理
要放低佢，就要認清個事實
認清大家已經分咗手亦唔會再一齊
然後就係等時間沖淡一切

我究竟可唔可以當佢都對我有意思
但是我好驚佢其實對個個都咁好
我唔想失敗
係遇到佢之前我一直單戀左另一個男仔一年，表白，rejected，朋友都做唔成

真係對唔住大家
開完post之後就忙到甩碌

我覺得要對住同一個人一世反而好無安全感 我成日諗 如果到我地四十幾歲佢走岀去偷食咁我點算

返學返到成個人勁大壓力
成日自己一個 project 無groupmate 同學就個個圍晒一堆堆咁 試過r水吹但無人理 好似成個變態煩膠咁 日日都好灰
大學識既人全部都keep唔長...日日諗到底係咪自己性格真係咁有問題 人人讀大學都揮灑青春 我就一事無成 無無聊聊地過左咁...

其實大部份人都係咁
好平常

將target先set低啲
到能力增加先再推高

有肥叉幫你頂住
快d返黎啦

我琴晚whatsapp佢問佢係咪做到好夜佢已經唔覆 可能前晚個電話chur親佢
其實係咪應該呢幾日唔好搵佢俾佢冷靜下先 等到星期六日先問下佢今個星期點
我呢排轉新工都忙到仆街 以前份hea工個陣唔明 我而家先明個感受

又幾規舉喎

女仔點掟鏢😣

早晨呀
我諗呢一刻就唔好再圍住佢份工點先
始終你都係問佢既野 都唔係關心緊佢個人

女朋友成日呻 都係想你關心下「佢」點諗
你估轉工呢樣佢自己唔識諗咩
倒不如而家令佢知道你其實好關心佢
即使未學識點講野令佢開心啲
但都想一直陪住佢啦

我諗佢意思唔係叫你掟
係叫你發展下興趣
再試下入相近興趣既gp
搵啲同自己志趣相投既人認識下
咁約岀黎玩都冇咁扭另之餘 唔怕冇話題

其實佢有冇意思得佢自己知
你去猜測佢都冇用
當佢有, 又怕自己會錯意
當佢冇, 自己又唔開心, 咁又何必?

其實不論男女好女, 如果真係想表白
一定要試水溫! 試水溫! 試水溫! 試水溫! 試水溫! 試水溫!
唔好盲中中咁明明大家一啲曖昧都冇就表白
即係好似冇啦啦有個好朋友向你表白
你一直都當佢只係朋友, 咁就緊係reject啦

都係嗰句, 將曖昧關係提升先
如果對方都有回應, 先再選擇表白好定行動表示

唔好話有信心"改到", 你要嘅係"改咗"
其實脾氣大, 大多都係一時意氣
簡單嚟講即係唔經大腦, 俾自己情緒行先
下次想發脾氣/講傷人心嘅嘢前
俾多兩秒自己, 經下大腦先

如果你用朋友MODE去傾計佢有回應就當然繼續傾住先
等你表現到你已經改咗以前嘅問題
先再同佢講sorry同期望啦

曖昧真係好奇妙
絲打要好好enjoy下 加油

平時whatsapp有計傾 佢啲fd都知我鐘意佢 又成日想撮合我地
係咪因爲佢本身就少講嘢 所以一番學就要扮唔識？
係咪夠鐘死心了

exact7ly what i want to say
同人傾計最緊要有話題
話題點黎 就係身邊嘅趣事/自己啲野（柒野都得 如同你唔怕羞）
其實你上到黎肯提出自己問題 已經踏出左第一步
只係你唔敢將呢啲野面對面同人講姐

早晨too
都岩既關心佢成個人重要過呢排返工點
但係唔知自己忍唔忍到呢兩日都唔搵佢
我係令佢失望過 但係早幾日見完佢同埋電話入面都feel到佢未對我冇哂感覺 早幾日見個陣我整左本我地一齊以黎既開心回憶 同埋最後我講返我係分開個幾日自己反思返既問題（分手個陣佢完全冇話過我咩 係我自己反思返）即場佢一路睇一路喊話鍾意本野 但係話如果我早d整俾佢佢會開心d 好怕自己真係錯失哂佢俾我既機會
個晚電話我有問佢可唔可以俾次機會我 佢冇答我但係我覺得個種唔答係考慮緊 唔係唔想答個種
我以前淨係做到同佢hehehaha個部分 冇做到同佢分擔開心唔開心既角色 真係好蠢
Sor too long

冇人理我嘅

論文

sorry絲打, Miss咗

一去到撮合其實就好老尷
因為你地依家都仲係wtsapp傾計嘅階段
但旁邊嘅人不停咁做啲小動作
可能令個男仔覺得唔舒服, 所以返學扮唔識算

如何解決拖延症，如果夏天前減8kg

拖延症我都有, 但我就會俾個限期自己
例如朝早自我鼓勵, 今日要做晒啲嘢

至於減肥, 我都努力中
仲要唔止減8kg

我到限期個日又會諗多一個限期日
搞到自己愈來越無地自容

你要減幾kg?
我永遠減咗4kg就開始拖延症，同埋我一有壓力就想食嘢見到叉燒就想食叉燒 ，然後啲肉又返黎

係咪我？我去買高達模型俾男朋友，佢就生日

咁真係要加多啲決心喎

我起碼都要減10kg
減肥真係持久戰, 而且食嘅嘢真係佔好大部份
有壓力想食都唔係問題, 問題係食咩同幾時食

btw 叉燒真係好好味

明白 多謝你嘅意見

祝巴打成功

我同佢都癲癲地
我成日check佢last seen
佢成日問我做咩又del blog
我決定勇敢d試下
因為無幾耐佢就要走了

多謝你

既然係咁, 就跟住個心走
有勇氣就試一次啦
祝福絲打你
到時記得上嚟報告返呀

如果有好結果就好了
多謝你

返工見到有d小學雞中學雞開口埋口都係普通話，我真係好擔心到我地老左，冇人會講廣東話，冇人會明白我地諗咩

唔好客氣

其實呢個議題, 我同身邊嘅人講咗無數次
佢地仲要係普通話已經變成母語
更心痛嘅係有一次我遇到個細路, 佢本身係講廣東話
但有啲嘢佢唔知點表達, 跟住就轉返普通話
問題係佢唔係新移民 (因為佢呀媽係純正廣東話)

嗰下我真係覺得心酸, 根本係文化入侵
就算講緊廣東話嗰班中學雞
唔係追大陸明星就係韓星
本土嘅文化好似已經冇人在乎

曾經以為自己香咗之後先會係咁
點知呢個社會真係變得太快

我係你就屌鳩佢啦，身為廣東人都講唔正廣東話

果一刻我心諗，做廣東人真係好慘，自己既母語逐漸被取代

見住d中小學雞講普通話真係想一拳打柒佢

晏就先食完

女朋友近日唔開心
我自己都係
搞到關係上感覺差左
想做D野氹返佢
因為佢開心我就開心架啦

講起都想食叉燒飯

因咩事唔開心?
陪伴永遠都係最好嘅良方

我諗無咁橋掛

幾日前同女朋友散左 呢家好頹

初初係咁 上面有位巴打都同你一樣
都係嗰句, 由自己沉下, 再等時間慢慢復原
加油呀巴打

一言難盡
佢從來都好少講心事 係去到最後先會講
到我攤開黎講 又好易令佢誤會我意思
實在唔想因為小事搞到唔開心
我已經好順佢意

順佢意唔一定會令佢開心架啵巴打
你女友會唔會係嗰種想要實際意見嘅人?

想要實際意見...其實想要人支持
至於順佢意其實真係好小事
比如我諗好哂行程
佢突然話唔想出街
我就會掉低哂所有野去陪佢

仲有冇多d睇法

係網上識左個女仔，本身好好講，但係最近話題都係1句起，幾句止，，可以點算

睇黎巴打女朋友都好少講自己點諗喎
有冇同過佢傾呢個問題？
要俾佢知道唔係單純想chur佢講心事
只係兩個人一齊就係要互相扶持
如果咩都唔知道 咁溝通上就岀現左問題喇

又或者佢唔係想要你順意
所以無論你點千依百順 都係無意思

唔好意思 今日好忙

識反思 你已經做得好唔錯啦
見你都話女朋友態度都唔係好強硬
我諗仲有彎轉既

我既建議係
暫時都唔好提復合住喇
佢咁攰 你再拋多啲煩惱俾佢咪仲濕滯
都係嗰句 關心下佢個人啦
即使你了解唔到佢今日有咩難題
都可以同佢講句 辛苦哂喇 知道你今日都好攰
同埋俾佢知道你唔急住一齊番
係想喺佢身上聽佢呻 無論以咩角色都好

加油啦！！！！！

大家有冇共同話題？
只局限喺網上傾計 又漫無目的咁吹
的確係比較難keep喎

問下佢係咪呢排工作忙囉

點識一個 陌生女仔

上個禮拜女朋友同我分手 琴日比老細炒埋

但我好唔捨得啊 可以點 我唔想放手呀

淨係喺街見過一眼

佢返服務業嘅，日日chur到仆街

想喊就喊啦 借個膊俾你

仲有冇彎轉

咁辛苦 放左工想抖下都正常既
巴打對人有意思？

哎呀！！！！！！

食食下飯喊左

咩事！姐姐保護你！

唔好意思我好似太on9
咩事啊絲打

做唔掂份fyp係咁發脾氣
屋企人同果個男仔都遭殃
根住我冷靜返
佢地分別同我講左好多說話
而家係房到喊左

讀書讀讀下好想quit 好撚糾結
我如果而家quit我諗我都唔會再讀書
我諗唔到自己想做咩 但係好想去闖下 好唔知點算

有壓力就喊啦 唔好忍
喊哂岀黎就舒服啲架喇
喊完個人鬆哂 至有力氣再行架嘛

你都冇同男朋友一齊做運動

呢位巴打幽默感迫人
有冇考慮下開棟篤笑？

咁似之前嘅你

我已經改過自新啦

咩原因想quit先
係應付唔到或者冇興趣？定有其他原因

多謝2位巴打先
佢把口係好硬
可能我問十次先會有一次肯講下
或者經常用好暗既暗示
有時我都分唔到邊D係暗示
我都感到好無助

其實啲每次有小動作嘅時候我都心諗jm9 又唔想隔離嘅人繼續
但個男仔又冇乜反應
唔鐘意咪出聲囉 好難咩

有冇人可以聽我呻
好想同ex係翻埋一齊

識左個男仔 keep住傾左2個星期計 有時都想做主動開話題個個 但又諗唔到講咩好 好怕odd😖 同未係好熟嘅異性傾計講咩好？

個女仔做m記

無興趣⋯本身為左將來有份人工ok又安穩既工
而家發覺自己唔中意真係好難過 成日都唔開心
前排去完旅行返黎 更加唔想面對現實 好想去explore下
世界好大 我諗點都會有條路比我行 唔想為左生活而困自己係到
但係都好矛盾 quit左就返唔到轉頭
點算好

口硬都總有原因既
例如以前俾過朋友周街唱呀
又可能怕人擔心咁
有機會就同佢好好探討下啦

至於d暗示
我覺得都係誠實俾佢知你聽唔明啦
始終你又唔係佢肚裡面條蟲
得罪講句 點估喎大佬 先知咩
兩個人一齊 總唔可能一味靠估

搵個機會同班fd講 叫佢地收手先

然後你同個男仔呢
可以慢慢試下搵個機會同佢講
話你都覺得咁樣好鬼老尷
已經叫左班仆街收手架喇
唔好為左呢d無聊野搞到你同我冇fd做啦
等個男仔都知道你緊張同佢既關係

試下唔好一味問佢問題
share下自己既事 例如去左邊度好好玩呀
同埋得閒見到搞笑野又share俾佢囉
我以前都成日同人互send高登post一齊笑

打下招呼試水溫先吧
千！祈！唔！好！一！嚟！就！拎！電！話！

好多謝你巴定絲

讀自己無興趣既科真係好難捱
渡日如年咁
雖然有時會覺得興趣都可以試下培養既
但如果真係讀好唔開心
有冇考慮下轉科

至於你話去完旅行就唔想面對現實
我只可以話 你冇可能去一世旅行
去旅行固然就爽啦 完全冇責任冇壓力
但現實就係當你係一個成人
就有責任要對自己既事負責任
的確 去旅行係一個充電既好方法
咁旅費呢 機票呢 買保險都要錢啦
始終都係要work hard完先可以play harder架

世界真係好大
一定會有條路適合你
冷靜少少 諗下自己既目標再努力實踐吧

唔洗客氣
打下招呼 如果對方唔反感既
先慢慢聊下人吹水啦
追女仔切忌就係心急 一急就收得皮

點呀你

我其實唔想讀書 但係又諗唔到想做咩 真係好迷茫
我知唔會一世去旅行 但係想生活得開心d 唔想以後做一份為生活既工

點講啊 番學嘅時候根本都冇機會講嘢

夜晚好返d啦

魅力大到值得食回頭草

早抖啦咁多位
聽日準時返工

係啊 傾左一排覺得佢好啱我

本身自己有冇啲咩興趣
真係唔一定要讀書既
不過你就要有心理準備
第時做左幾年野就難啲再抽身進修

whatsapp囉
不過唔洗急住講既
而家最重要唔好疏遠哂先
仲有冇keep住send msg

抖下啦 休息好再上路

星期五喇 又捱完一個星期

有冇見過面
關心下佢啦 但記得唔好chur人覆

鍾意咗個人
嘗試flirt佢，但佢都無咩反應，當睇唔到
覺得無可能
但又日日繼續whatsapp傾計，好自虐

無啊，佢話識無耐，仲唔清楚我係咩人，唔會咁快出來見面

識左幾耐？
上面有絲打分享過 傾幾個月先ready見面
我就試過傾足一年先岀黎

認識佢多啲先啦

覺得自己無曬朋友,本身朋友都唔係多,最近連最Friend識好多年果幾個都因為無聊野而唔搵對方
同無咁close朋友傾,傾傾下又係唔覆,自問都用個心去對人,佢地講咩都聽,佢地唔開心會聽佢地呻,秒覆whatsapp
都係想有人咁對返自己啫,唔知自己又講錯咩,又唔覆,真係好心淡
已經唔求唔開心時有人分擔,怕發放太多負能量會嚇走人,只係想開心時有人share,原來都咁難
返工又識唔到真係傾到計嘅朋友
唉...好孤獨

當睇唔到係咩心態
佢係慢熱，但我驚驚慢慢會俾佢fd zone咗
唔敢俾希望自己，驚希望愈大

煩緊無男友🤢

應該係話，點解無男仔鐘意我🤷🏻‍♀️

一個星期都無

如果同最frd嗰幾個係因為無聊嘢而唔搵
有冇諗住打破呢個困局, 試下搵返佢地?
出到嚟做嘢, 朋友就走一個少一個

我曾經都同你有同一諗法
因為咁而遠離一班好frd嘅朋友
但後尾自己諗通咗
有啲人係天生唔啱傾心事
既然係咁, 咪搵下其他人傾
其他人唔啱傾, 咪上網同人傾
總會搵到一個適合你嘅樹窿

可能你唔覺眼姐，通常每個女仔都會有人鍾意，明唔明顯姐

咁絲打你覺得係邊方面出錯?
圈子太細? 啲男仔當晒你係兄弟?

一個星期都冇又真係快咗啲喎
又未清楚你為人, 而且又一個女仔咁
多多少少都會驚到出嚟會發生咩事

既然佢都講到明唔會咁快出嚟見
不如用心同佢傾下計, 俾佢了解你為人先啦
記得唔好成日chur住佢出嚟

依家個階段去到邊呀? 交換咗電話嗰啲未?

收到，而家都係用tg傾下計

其實一個人唔在乎你
有幾堅持又點姐
有幾唔開心又點姐
改變到人咩
今日唔放 聽日都要放
遲早都係要放棄

睇下你自己想唔想有回憶
可能遲下 你會回想返某啲野
會有所成長

放不下就繼續喜歡吧，或許你會累到放手，或許你會就此離開

其實呢句野好岩
由我好想搵 忍唔到唔搵
到而家 我已經打完 再delete

有冇share下大家生活之類?
唔係dry talk, 係要send下相
例如你去行山, 就send張風景相俾佢
傾得多, share得多, 大家就會了解對方喜好, 習慣
我覺得呢個方法係最自然
而唔係純文字, 成日問對方鐘意咩呀咁

我share左我好多嘢比佢知，佢時不時都有share嘅，不過可能我唔識點應答，成日都覺得好難覆

到而家都仲未收到大學offer
呢兩年咁辛苦溫書溫到cgpa 3.7都冇用
英文都仲係咁廢 做極練習都仲係上唔到6
講英文仲係唔知我講緊乜
上次去完interview 先知原來英文進步先最重要
又諗我好似浪費左兩年求一張冇咩用既cert
如果冇ugc 真係唔想讀self fin 好貴
好迷茫呀
啲fd個個都u grad 出緊黎做野但我仲係on99

放鬆啲, 要記住你地依家都係初相識階段
其實大家都有share生活我覺得係個好開始
假設佢share張嘢食相俾你, 你可以就住張相去講
又可以講下自己都食過, 邊到邊到食都好正架bla bla bla
用朋友關係等雙方都了解大家先啦

巴打你其實都有擺過心機落英文到
但有冇諗過問題出係邊到先?
會唔會係自己太緊張, 唔放膽講
所以講到甩甩咳咳?

你話已經做咗好多練習
我假設你腦入面已經有適當豐富嘅英文字彙
咁會唔會係組織方面比較弱?

老實講我自己英文好撚廢, 係真心廢嗰種
但我就比較厚面皮, 夠膽亂講一通

英文係好重要, 但都唔好因為咁而抹煞自己努力
學識一個字, 你就多一個字可以用, 唔會係白費嘅
至於大家方面, 我自己冇經歷, 俾唔到咩意見你
但只想講一句, 人比人比死人呀

煩緊打飛機用唔用紙巾 定射曬落廁所

如果我有J可以打我會揀用紙巾

我既經歷係
覺得對方幾啱傾 但又唔想太快曖昧
想觀察多一段時間
況且太快flirt我 我會覺得好口花好player
試過因爲咁 成個月唔彩佢

雖然唔知你個對象同我似唔似
不過女仔都差唔多掛我估

之前hi女朋友話我好跳脫
佢唔確定我係玩玩下定係認真
但佢又會同我出街

我女朋友

On9
想又點
唔開心又點
有必要唔開心咩

人嚟架, 點會冇情緒?
唔需要諗有冇必要
總點係你真係唔開心
對面佢啦

有啊 但佢覆完我之後我成日都諗唔到點覆番佢

每個人心裡面都有個恨之入骨的自己
好討厭自己 明知冇結果都仲要放唔低
屌自己 做乜9姐屌

咁討厭完, 屌鳩自己之後, 有冇幫助?
如果仍然都係放唔低, 仍然係唔開心
又何苦仲要憎自己加重自己負擔?

自問可以做既都做曬啦 點解女人可以咁狠心架

男朋友心入面仲有ex 但又話好中意我 我好冇安全感 日日都好唔開心 好驚男朋友會追返佢

我真係好撚辛鳩苦

狠心就無分男女既
想講就分享下啦，我聽你講

未放低上任就同你一齊
呢個男仔係一個好不負責任同好自私既人

絲打, 同一個一心一意愛你既人一齊啦
唔係叫你同佢分手
而係要話佢知佢有責任要咁對你
之但係講完佢都冇轉變的話, 你要三思

兩個人一齊咁耐
分開又點會冇感覺呢？
巴打, 唔洗勉強撐架, 有咩就講岀黎

有女朋友， 愛上第二個

同女朋友坦白然後分手，完

可以早幾日話仲掛住我仲對我有感覺 傾完個電話之後就話決定放棄話我都係唔明 我好愛佢 但我真係唔識做個男朋友
佢話我同佢分開完全唔關佢事 我信佢 係個個人後尾先關心佢 最慘係我自己感受到佢同我一齊個陣佢都好愛我唔係玩我 甚至一個月前都仲係 諗到佢咁愛過我可以咁快去接受一段新感情 就好唔明 佢同我都開心過 真係需要急到咁？一齊唔返唔緊要 同其他人一齊都唔緊要 點解幾日就同另外一個一齊 我真係唔明 你話個陣我feel到你對我唔認真就話姐

同ex一齊返
佢以前對我做過好過份嘅野 所以先散
我以為自己可以放低所有野從頭嚟過
但原來心入面都係會有條刺 抆唔走
無論佢講到會對我幾好 我都係冇辦法再信佢
我唔知咁樣繼續落去有咩意思
我仲係好鍾意佢 但係我覺得好辛苦
如果可以時光倒流你話幾好

感情嘅嘢唔需要明白
你只需要知道佢選擇唔再一齊已經足夠
至於點解佢可以幾日就同另一個一齊, 重要咩?
就算俾你理解得到又如何? 結果都係一樣

巴打, 放眼將來啦
覺得呢段情入面自己真係有不足之處
努力改善, 下次唔好犯相同錯誤

發生左咁多事
仲以為條友點都會少少反省下
自己係衰咩事會令到件事變到咁！
但發現果然天性永遠都係變唔到！
條友鐘意用人既事黎做笑點
再周圍唱比人知
我覺得果種行為真係好反感
簡單見面圍內自己講咪算
點解要周圍唱比人聽 用意係咩？
Btw有人為佢做永遠想做小丑
咁我都阻止唔到！
但我唯一可以做就係
唔再浪費時間係依d人身上
Btw
決定好黎好去
約星期日好好地食個最後晚餐
從此就當無識過大家
我覺得咁做已經對佢係黎講最好既教訓
因為佢自己一時開心 已令到成件事
無左個曾經當佢係兄弟既朋友
大家點睇 我咁做
雖然唔知佢夠唔夠膽出席

其實好多時內心都清楚應該分手定繼續
唔好逃避, 問下自己想點, 之後行動

巴打你都識話, 有人為佢永遠想做小丑
都明顯係一個願打一個願捱
我唔評價呢啲拎人地嘅事嚟做娛樂題材嘅人係啱定錯
因為總有人會覺得冇所謂

但如果自己真係頂唔順, 覺得厭惡
最好嘅方法就係唔再聯絡唔再見面
至於話個最後晚餐
我覺得冇咩特別需要為一個唔夾嘅人再準備咩飯局
根本都冇好嚟, 又洗咩好去
寧願同啲仲係朋友嘅人開開心心食餐飯好過

慘在琴日我講左d太過分既野同太過份既行為 因為真係好嬲 佢話係佢對我唔住 但係佢而家好憎我 佢平時唔係d咁講野既人 覺得分手既決定冇做錯到 呢句先最hurt 我而家心情好平淡 嬲又唔係唔開心又唔係 唔知做乜鳩 淨係不停食煙 好辛苦
分手我接受到 但係分到咁差我自己都好內疚 原本大可以好和平咁分手 我同之前個ex分左手幾件都仲可以有咩大件事都同對方傾 對方都會支持你 但係大家都對大家冇野 我有時諗分手做到呢個角色其實都唔錯 但係佢而家咁憎我我真係唔知做乜9咁
但係咁樣分左手 我反而舒服左 冇好似早個幾星期咁行屍走肉

我真係唔知
我呢個月不停咁問自己應該點 但問極都無答案
其實處於一段遲早都散嘅關係係咪應該及早放手
而家嘅心態純粹係過得一日得一日

你內心認定咗段關係遲早都會散
其實係咪代表已經有咗答案?

依家你要諗嘅唔係應唔應該早啲放手
而係要諗清楚, 同呢個人有冇將來
自己可唔可能帶住呢條刺繼續同佢一齊
應該分, 定唔分

我諗佢唔會知道佢做過嘅嘢對我嘅傷害係大成咁
佢成日都覺得只要以後做好啲，對我好好咁就可以彌補返
我真係好想信佢，好想信我同佢可以一直行落去
但係我真係幾努力都做唔到
呢種無力感真係好撚難頂
再加上我越嚟越發現我同佢諗嘢有好大分別 其實可能根本就唔夾

long d緊 諗住等到下次見面 睇下到時點先
多謝你啲意見
我平時係朋友眼中都係一個幾樂觀嘅人嚟 呢啲野真係完全唔知同邊個講
係心入面up住咗好耐
多謝你聽我講嘢

點解我今日原本放假 專登返去OT
仲要食一隻我無掂過既死貓

隻貓咩味

食慣左 無曬味 差唔多每個星期都有得食

圈子細都係嘅，但又唔知應該點擴大佢⋯⋯
咁我自問唔靚，所以都唔係好敢自己出擊🤦🏻‍♀️

獨食難肥呀
下次搵埋d同事一齊品嚐下丫嘛

我都係冇擔和佢講

天生麗質既人就唔多既
後天有冇成日偷懶先
護膚 化妝 係咁意打扮下 樣樣都唔懶得架

至於擴大圈子, 離開左校園的確難啲
有時候可以跟下朋友周圍去呀
fd搭fd識下新朋友都唔錯

[member] 嘩, 絲打打得咁長
證明件事都真係對你好緊要

見你都有講到覺得自己chur
有冇試過喺呢方面入手改善下
友情同愛情一樣, 切忌就係chur
要知道大家既世界始終有好多人同事
唔可能expect對方世界得番你一個架

行後一步諗下, 咁樣追問會唔會都係一種壓力？
唔單止對於a同b, 對你自己都係
日日反覆問問題去求答案
但感情就係無答案, 感覺唔同就唔同

放鬆啲

慢慢黎啦 來日方長

[member] 哎呀, 俾fd咁問真係勁老尷
你應該衝岀黎護花呀嘛

有時做多幾次主動都唔係咁難啫
既然遇到合適既人 唔好因爲怕攰而放棄

pish

再樂觀嘅人都會有唔開心嘅時候
如果真正係你朋友嘅，一定會接受你呢一面

既然long d緊仲有時間俾自己考慮嘅
慢慢諗清楚先
不過個人經歷，當你對住另一半感到厭惡
即係唔想見，唔想搵，唔想溝通嗰陣
一係諗辦法改善大家關係，再唔係的話就唔好再拖

平時點覆朋友咪點覆佢囉
有時候太苦心經營反而有反效果
花時間諗點覆，不如輕鬆少少傾多兩句計好過啦

女朋友怨冇時間陪佢，但我有時真係想自己一個靜下，好心攰，同佢講過，但佢唔中意，覺得我唔重視佢，就算幾忙都要抽時間陪佢...

雙方睇法唔同
你女友覺得，就算幾忙，點會少少時間都抽唔到
而巴打你就想用嗰少少時間去休息，靜下

有冇試過同你女友講你因咩事攰，又或者內心煩緊咩？

百屌成材
可能有日屌得化自己....卦

都係工作，因為做廣告嗰啲，日日都好chur，開緊工都唔得閒覆，覆到都只係一兩句，但佢工種好regular 9-6，平日好得閒。佢覺得忙極都唔可以唔陪佢，就算我攰都應該要抽時間陪佢，就算屋企人幾耐冇見，我都要盡抽時間陪佢，就算我想一個人靜下做運動減壓，佢都會覺得點解有時間做其他嘢都唔搵佢...有時只係想自己一個靜下...但對方唔中意咁

咁你都屌咗自己一段時間
覺得有冇功效先？定還是愈屌愈衰

工作時間regular嘅人係好難明chur爆嘅人有幾辛苦
佢每日都係朝9晚6，放完工都仲有好多私人時間
自然就想你陪想你係身邊，呢樣真係好需要互相理解

大家有冇坐底好好傾下解決方法？
而唔係一味佢話想要你陪，你又話好chur好辛苦
咁樣永遠只會係無限loop
有冇可能將個“陪”嘅時間轉化為其他嘢
例如每晚瞓前傾下電話？

如果大家再係唔體諒同理解對方
佢只會覺得你唔重視，你就覺得壓力爆煲
搵個時間大家攤開同佢傾傾
問下佢需要嘅重視到底係咩？
再衡量下自己俾唔俾到佢
如果唔得嘅，可唔可以讓步？大家共同努力？

其實我會咁諗係因為一個人，真係搞到我好亂又有啲灰

我有一個係別人口中所謂嘅曖昧對象（之後講嘅朋友都係大家都識嘅，因為係共同朋友）有朋友仲一直我問我地幾時會一齊
一開始朋友講我先覺，我同佢之間嘅距離真係過近，而佢又真係成日會痴埋黎，又有時又會撞下我，又成日係大家面前話一開始見到之後，第一個記得嘅係我，搞到成個氣氛好暖昧咁。

個時我都覺得我同佢真係有啲曖昧，而個時我對佢都有啲好感，諗有冇可能同佢一齊呢？真到依家，差唔多識左兩年（所有共同朋友都係識左兩年）就發覺曖昧個屁，佢咁做只不過係想同我一個有男友嘅朋友，做‘安心的’好朋友 因為佢男友都係大家嘅朋友

大家一齊個時就好曖昧，冇左佢兩個，我同佢嘅對話次數，十隻手指都數得晒，有一次朋友同男友出左去，我同佢完全dead air，之後佢地返黎，朋友講，嘜我地走左你地就唔講野嘅？佢仲要話，係咩，唔係好覺喎。唔覺個屁！

我有同其他朋友講過佢鐘意有男友個朋友，佢就話唔係啊，覺得佢係鐘意我。啲人成日話當局者迷，但係我對感情比較敏感，所以好清楚，根本唔存在啲咩曖昧！我依家連大家係咪真係朋友都唔知！因為佢有野都只會同有男友個個朋友講！

其實我朋友唔係話特別靚同可愛個種，而且仲有少少情況化，佢都好清楚，但佢打扮就比我女性化更多，但係個朋友都有男友啦，我都好努力改變自己嘅打扮，化下妝，著得比以前女性化好多，就唔可以望下我咩⋯⋯

sorry for1999 同太長

冇用 無效
心裡明冇結果
又忍唔住搵
我可以點

明明發誓呢世都唔結婚的人，又忍唔住寂莫去識左個女朋友，仲應承比未來人

溝通過，有時係覺得佢只係想搵個人陪，譬如出街我要早走，陪唔到佢等拎嘢，佢係要搵其他朋友陪佢，唔可以自己一個...
當然佢第一個一定係搵我，但我自己都要陪屋企人食飯，佢又會覺得我冷落咗佢...

其實我今日係到諗 佢唔係個種咁易放低回憶既人 我地一齊個陣大家都好愛好開心 雖然佢而家好憎我 但佢之前同我講仲有掛住我唔係完全唔愛我 雖然幾日後俾我發現到佢同另外一個一齊左個陣同我地分手只係隔左10日 我都相信我同佢分手唔關呢個人事 呢個人只係乘虛而入 你地覺得佢大唔大機會只係當新既呢個係水泡？雖然我知冇可能一齊返 但係我好想知大唔大機會佢只係個水泡

係咪佢親口同你講鍾意你朋友？
親口講或者同你估估下, 結果會爭好遠
況且人地又有男朋友, 你仲有好多機會架

既然你都話自己對佢有好感
兩年幾以來你有冇做過主動同暗示先
我成日都提身邊既女仔, 唔可以因爲男女有別
就奉旨等男仔去做主動嗰一方
尤其是男仔天性就冇女仔感覺咁敏感
好多時都唔識得睇女仔眉頭眼額既意思

買啦，及時行樂

諗起睇戲聽過一句好鬼老土既說話
人生本來就有很多事是徒勞無功

不過又咁講, 盡力做一件事
就算最後冇結果, 都唔會有機會後悔

巴絲們 如果你鐘意咗一個人而佢又有男朋友睇落幾幸福 係咪放棄好啲

人係唔同時間會有唔同想法既
咁現任有冇改變左你對婚姻既睇法？

聽落女朋友獨處能力爭咁少少喎
對方年紀係咪比較細

有啲野唔係一廂情願就得
明知應該遲早要放手 但又

大家都今年27，佢嘅愛情觀好簡單，中意就得，其他嘢可以包容，平淡是福

人係會隨住年紀改變嘅
最重要係你呢個承諾係咪出自內心架先？

唔怕辛苦可以繼續鐘意
盡量抽身唔好俾自己投入太多
真正鐘意一個人，望住佢幸福已經好開心

每放棄一樣嘢都會出現呢啲掙扎位
明知自己要點做，但又做唔到
既然未有呢個勇氣或者能力，咪擺埋一邊先
自責係可以睇清自己有咩不足
但過份地自責去貶低自己係毫無好處架絲打

人生好平淡的
做咩都唔夠人哋出色

你地溝通嗰陣有冇搵個大家都同意嘅方法出嚟？
講白少少，佢想你無時無刻陪住佢，但你無辦法做得到
只係講出自己意願係唔會有結果
因為雙方都想對方跟自己諗法去做

不如諗個你認為接受得到嘅方法，再同佢傾傾？

每次因為佢唔開心
我都問我自己點解咁樣
唔開心都放唔低
要因為佢令自己咁唔開心咁寂寞

你覺得佢地出色，自己平淡
佢地望住更出色嘅人諗緊同一樣嘢
同樣地又會有人望住你有呢個諗法

咁儲多個月錢下個月尾得唔得先？
PS4咁多game，你驚玩唔晒好過啦

連愛我都唔知算唔算，只係生活太累太公式，想逃離一下，佢就已經向全世界宣布

想問意見 煩惱咗幾日 身邊朋友都係時差黨少夾到可以傾下計

之前喺TG識咗個男仔 幾啱傾 大家都係讀差唔多既科 不過佢完咗HD已經出咗嚟做野 我就繼續讀返UGC

咁傾咗幾日 因為我唔係好中意用TG 就已經轉咗用IG DM傾 已經交換咗 然後隔幾日佢都已經話不如見下面 但係佢又不停話自己好柒🤦🏻‍♀️🤣

都拖咗個幾星期左右先見第一次面 自己都好緊張 因為第一次咁同網友見 好驚比人拐咗去((笑🤣

然後見到又無覺得唔靚仔柒既 正正常常 又幾高下 同我追星男神差唔多高 都有少少好感既
之後都周圍行下傾下計咁 就bye bye

之後佢已經喺DM不停叫我block佢 話佢好柒 唔夠韓仔靚 等等理由叫我block佢 咁其實我覺得佢又唔係醜到我一見到就即走又唔係傾唔到計 唔明點解一個男仔可以咁熱衷於要人block佢

其實佢係咪覺得我好醜 後悔識到我哈哈
((自評都叫中中間間 唔太靚但都唔係豬扒 少少童顏 呢個係身邊朋友同同事做野既客 都認證既

之後幾日都有傾有講 我諗住睇下有冇機會可以再約出嚟啦
佢都有話好忙吖好攰吖陪屋企人等等理由
我都有問佢係咪唔中意我對我無感覺吖
佢又話唔係 係無感覺就唔會花時間覆我MSG 秒回啦

然後重點嚟了 終於有重點
我有問佢想唔想一齊
佢一直話要多啲時間 要多啲時間
我問有冇原因或者咩事要多啲時間
佢又唔肯講
到最後我覺得自己變咗求愛求抱抱既人咁 摞人一齊
但係我只係覺得大家好似都幾啱感覺又傾得埋就試下啦

都有直接同佢講我想點 佢就話佢無心情了

所以 結論係咪佢根本就無諗過一齊 只係做player 玩下。？

多謝你睇曬咁多咁長咁糾結既長文😭🙌🏻

如果呢個人可以令你逃離生活嘅種種痛苦
我相信其實你係愛佢嘅

不過自己諗清楚，一個女仔冇幾多年可以浪費

如果佢只係不停咁叫你block佢
我諗唔係關於你個樣事嘅
係的話佢直接唔理你仲爽快啦

講真，識咗見過面啫，又唔係包生仔
洗唔洗咁快就chur人一齊先？
或者佢係一個鐘意慢慢建立感情嘅人
佢都話要多啲時間，而唔係一下拒絕你
證明佢係有呢個心，只係暫時有啲嘢未衝破到

如果佢係player，大可應承你一齊
玩夠就拍拍羅柚走咗去啦

不過其實係佢問我對佢有冇興趣先 成日都話我好多仔好多兵 而我IG入面出現過既男人只有父親同韓星🤣🤣🤣

好awk好尷尬 我都有話想普通識下人傾下計都咁難 搵個對象拍下散拖都好

不過你又講得啱既 咁睇返原來自己都好chur下。((笑🤣

佢今日del哂ig同我嘅合照
係咪即係玩完..

安心上路

最近識咗個男仔，覺得好岩傾，搵到佢ig之後follow咗佢，見到佢ig有佢女朋友定唔知ex嘅相，但佢女朋友ig就無po佢嘅相，好想知佢到底係咪拍緊拖 好frus，好想同佢傾計，但又好似太主動

話你好似好多兵都係想試探下你有冇男友／兵啫
你初初講到咁輕鬆，後尾轉個頭又係咁chur人一齊
換轉你係個男仔，你會點睇呢個女仔？

係咪仍然唔覆你？
如果唔覆再加del相
基本上都宣告死亡

啲相係咪最近嘅先？

想同佢傾計就唔好怕太主動
真係怕嘅可以用其他方法
例如佢有post啲餐廳或是嘢食相
就inbox問下佢間嘢係邊，話自己想去試下之類

傾耐少少再試探下佢有冇女友啦

咁我覺得好睇個男仔係咩類型喎
有啲會好受落又唔一定當係chur啵
可能大家都啱key既 反而係男既chur返轉頭？
而且都想問下係咪應該要吊高嚟賣 高冷啲 神秘啲先會有興趣先想發掘更多更多

6年愛情變感情，有時都唔知自己係仲鍾意佢？定係習慣咗有個人對自己好？想自己一靜下，但對方唔想，好矛盾

上星期寄左封信俾佢 應該收到但無任何表示..
未正式msg或者電話搵佢 本身諗住過多兩日先搵

真係完全無希望？

諗太多了
唔係睇對方係咩類型
定係睇佢對你有幾多興趣

都係嗰句
個男仔已經講明需要多啲時間
而唔係一下拒絕你
證明佢係有呢個心有打算一齊
但因此某啲原因暫時唔想住
亦即係嗰個原因>對你嘅興趣

如果個男仔係對你好大興趣
都已經一齊咗，根本連chur嘅機會都冇
又何來受唔受落？
你chur得佢，證明佢有嘢未衝破

自己諗下如果失去佢你會點？
有時係習慣定係愛，真係冇必要分得咁清楚
當初冇愛就唔會一齊咁耐
而身邊有個人陪自己咁多年，經過咁多風風雨雨
已經變成半個屋企人
你會唔會分清自己係愛屋企人定係習慣屋企人存在？

如果你唔死心想試多一次冇問題
但巴打，如果佢今次都係冇回應的話
就應承自己放低，好冇？

嗯...我會試下..
但我好驚到時如果佢真係無回應我會接受唔到..
再加埋我屋企呢排出左事..我好驚到時我會情緒失控..
又好驚到時自己會話晒俾佢聽 變左好似以屋企既事去綁架佢既情緒加重佢既負擔..
好辛苦好攰.....

嗚多謝你做樹窿🙌🏻
唔同人交流下講下都真係唔知唔同人唔同諗法

不過都過咗去了 都話咗我自己收皮消失🤣
所以解咗個心結就算了 等佢真係衝破到有興趣先再等算🤤💛

有啲嘢無咗就係無咗

其實你講得啱而且好識諗
講晒俾佢知就會加重佢負擔
如果佢因此你屋企嘅事先應你
都冇意思啦係咪？

既然係咁不如先搞掂屋企嘅事再搵佢？

呢段時間大家keep住傾計先
老套講句時間可以證明一切
如果慢慢佢都冷淡，冇咩行動又或者根本冇再聯絡嘅
咁大家都知咩事啦

用唔開心既事去綁佢, 可能綁多一頭半個月既
咁對你地之間既結果又係咪會有改變呢？
到時候咪反而仲憎對方點解要同情自己

轉個方向諗, 或者佢唔回應你
呢個就係佢想俾你既答案？
大家有過感情, 有時留少少空白咪更好

我喺前幾頁都有講過類似既說話
重新去認識一個人 去投入感情 再去維繫
真係一個好折磨人既過程
同時都有好多人會頂唔住去放棄/走捷徑
但正正因為過程咁艱難
每段有感情既關係先咁珍貴

我想講既係, 我明白將真心錯付真係好失望
ex變心係佢唔珍惜你, 唔配得到你既愛
但唔代表前面無一個對的人等緊你架

總有一日會有人識得愛惜你

未一齊 但做過情侶會做既事
以前試過同第二個一齊原來對方只係想搞
今次意識到自己太隨便唔想咁樣落去 始終而家連情侶都唔係
早幾日上佢屋企又係咁，我拒絕然後搞到大家好不快
我係好鍾意佢，所有其他野佢要求我會肯 因為想佢開心，唯獨太親密既行為... 自己知係咩定位（其實咩位置都唔係）唔想自己做到免費雞咁.. 點解唔可以體諒我？抑或你同佢地一樣只係想撩我上床

係嘅 所以我都唔想以屋企事做切入點同話題搵番佢...
只係我唔知屋企壇野要搞幾耐...怕拖得太耐連僅餘嘅感覺都消逝埋

其實問心 我係好想搵個理由好同佢相處番
咁先可以慢慢表達俾佢睇我既改變
但真係唔想用呢件事去綁佢因為學你咁講 可能過多一段時間之後佢都係會離開到時又傷多次..

可能你講得岩佢真係想用佢既方式話我知要結束
但我真係好唔捨得好唔甘心..
我好想搵多佢一次 哪怕結果都係一樣....

Why so smart
傾下計 睇下了解多啲啦 諗諗下都覺得自己幾搞笑
咁快就chur人chur到乜咁

當我保守
呢啲嘢一定要跟自己意願
唔係話對方開心就可以
既然大家都做晒情侶會做嘅事
點解對方唔確定雙方關係？
如果你拒絕佢就唔鐘意
其實用意係咩我諗絲打你都好清楚

身體係自己嘅，好好保護佢

如果佢尚有感覺，就唔會連相都del埋
其實呢啲事實你內心都好清楚
只係想試多一次啫

前排同個男仔開始咗段關係，
佢都帶咗我去見佢班fd，即係默認咗我嘅身份
但早幾日我知佢將會轉工，
雖然我知道呢個係好好機會去結束呢段關係，
因為我有男朋友(我知我係仆街黎 )
但我真係好唔開心，好煩惱

經一事長一智

同女朋友講咗我想自己靜下，一個人做下自己想做嘅嘢，但佢唔肯，仲係咁約我出去食飯，拒絕佢又覺得好衰，已經比唔到好多時間佢，要佢一個掛住我嘅感覺，其實我都好難受

唔掂喎絲打
其中佢轉工與否，你都應該立即結束段關係
根本一開始就已經係錯，點解仲要搵到機會先去處理佢？
問心，你鐘意你男友定佢？
唔好同我講你兩個都鐘意嗰啲廢話呀
一腳踏兩船永遠註定兩個都失去

嗯..你講得好岩
只係我自己唔捨得唔甘心失去呢段感情..

佢話唔想咁快一齊左 遲啲因為了解/接受唔到我既野而分手 想下一個就係一世既意思
我應該明佢點諗但，唉，我覺得咁唔一齊住咪唔好咁親密先...點解要迫我
定其實只係我一味鑽牛角尖、其他人都係咁

社交圈子唔係好大，join埋soc都係咁，識好多女仔fd但係識唔到男仔，好難岀pool，又唔想爲岀pool而岀pool

有一個有好感嘅男仔，佢好似好內向，我問佢啲野都會答嘅，平時我唔揾佢佢都未必揾我 計埋上個sem夾埋有3個course同佢一齊上,都覺得幾有緣，同programme唔同year。我係咪要再主動少少，定係佢對我完全無興趣

你自己咀嚼一下佢所講嘅嘢合唔合理
唔想咁快一齊，但又做晒情侶所做嘅事
如果你拒絕唔配合，佢就不滿
即係唔想做情侶住但又想做住愛先
佢當你係咩，你心裡有數

呢啲事唔係話其他人要咁你就要咁
有人可以周圍搵人做，有人認為第一次要留俾未來老公
全部都係個人決定，個人意願，而唔係人點你就點

如果你話你都覺得唔需要咩關係就可以做
我唔會講啲咩，呢個係你個人決定，自己開心就得
但如果係因為人地想，你就做，你同扯線公仔有咩分別？
醒醒啦

同我講唔想拍拖 但係對某人動左情 要未鍾意之前離開
咁樣講得係咪比人fd zone左

我知道我同個男仔唔會行得長遠，
只不過呢刻嘅新鮮感同共同興趣
而男友就因為經歷咗好多野，變咗屋企人感覺咁
但我對個男仔沉船

巴打多謝你會咁衷心覆我
好似好極端同保守但我都真係想留比未來老公
所以一日未確定我都好唔想因爲寂寞而比身體主導左
你講既野完全明白，但就好唔想承認係真

我有時候都會拍下佢同佢玩
同佢一齊之間嘅動作都比同其他男仔朋友親密好多
佢又有時會整下我頭髮，拍下膊頭咁
但我真係唔知佢點諗
之前仲比我從有男友個朋友到知道，佢之前追緊佢自己一個女仔朋友，不過依家好似冇咩消息
而根據返我朋友所講，佢仲追緊嘅時候，就係我同佢變得越來越曖昧嘅時候
說實在的，我完全唔清楚佢⋯⋯
仲話成班朋友一齊去佢屋企玩，我覺得去到自己會變透明人⋯⋯

兵

同女朋友分開左
分開前大家傾左好多
互相都鍾意 無第三者 一路以黎佢覺得有問題既地方都解決左
但佢身面好多煩惱要處理
加上一路以黎覺得拍拖俾佢係負擔
佢想一個月靜一排
如果真係到時中意會再一齊

呢段時間我試過chur佢 佢話再chur會反感
所以我都無再搵佢了
原本wts ig unblock
變左而家只係hide左我ig story
佢都仲會睇我post ge story

呢段時間除左增值自己同埋準備禮物
我唔知搵佢頻率應該要幾密

做唔做人第三者

同你深入share得感情事的話都係朋友mode架喇
btw其實呢個世界根本就冇fd zone

拍得耐，一定係會變咗屋企人感覺
就算你同呢個新男仔拍得拖一樣都會係咁
咁點呀？每隔幾年就換新人？

如果你對自己男友已經冇晒感覺就話
純粹貪份新鮮感同因為同佢共同興趣？
絲打，你貪得幾多次呀？

唔啱聽都要講
唔好拎咩沉船做藉口嚟拖
再拖落去，兩個男仔都俾你傷害
諗清楚自己鐘意嘅係邊個，盡快解決佢

對唔住，我真係好想搵人屌醒我

我都知我喺度玩梗火
雖說個男仔好似默認咗我哋關係，
但當我哋唔出街嘅時候，
佢做梗嘅野我又唔覺得佢似男朋友咁喎
佢一樣會同其他女仔wtsapp同出街
每逢我見唔到佢，我就好擔心呢一樣野

呢個禮拜我幾乎無見過個男仔，
唔係我放假，就佢放假，
加上我地平時又唔會點wtsapp
我仲覺得佢呢幾日好似避開我咁，
平時打機我online,佢見到會邀我，
以往一個禮拜至少有一日約我出去，
但今個禮拜又無喎
其實佢到底係抱住咩心態？

既然絲打你內心係有條線係到
就千祈唔好咁容易跨過佢
如果你話大家已經係男女朋友
我覺得就算有sex，都係人之常情
但連承認大家段關係呢啲咁簡單嘅承諾都冇
真係要諗清楚同面對現實

有冇諗過點解拍拖俾佢係負擔
而唔係多一個人依靠？

永遠冇好結果
就算俾你爭得贏返嚟
佢可以為你呢個第三者離開本來嗰個
一樣可以因為其他人而離開你

我好攰 但我好鍾意好鍾意好愛好愛佢 唔想分手 所以只有等到自己筋疲力盡

做樹窿嘅，理應係咩都盡力解答下人
但絲打，你呢一個問題，我真係唔想亦唔知點答你
你係到諗呢個男仔抱住咩心態
我想反問返你
你問呢堆問題嗰陣又係咩心態？
你諗起你男友嗰陣有冇內疚？

講話知道自己玩緊火冇用架
因為以你依家講嘅嘢，你根本冇諗住去解決件事
仲沉醉緊係呢個男仔俾你嘅新鮮感
唔該你，放過你現任男友啦

介唔介意講下咩事令你咁攰？

有 係我投放太多
所以正式分開前兩日大家俾機會大家再相處過
佢話果兩日好開心
原來拍拖可以咁 但佢都係想再一個人靜下

我知佢依段時間需要人依靠
但我唔知咩方式去搵佢好
怕佢覺得chur

首先問下你自己先
嗰兩日做既改變, 有冇信心可以一直做落去？
係真心覺得不妥而改, 定為左去挽留而做住先？

呢段時間就俾佢靜下啦
隔日關心下近況, 留意下佢有咩動靜就算
呢段日子就當觀察期, 俾佢知道你會耐心等佢吧

兩個人一齊, 本應係互相依靠同支持
如果單單因爲唔識表達愛意而錯失左對方
咁就真係太可惜啦, 加油呀巴打

一個月 仲未放低到佢

條女個frd 失戀(男） ， 約我條女食飯
我介意係咪有問題？

叫佢咪撚去啦 你介意完全冇問題

感情又邊有得set個日子話del就del呢
唔洗咁心急, 總有一日會好的

鍾意既人拍拖了

唔知道巴打你同女朋友平日係呢方面點溝通
不過就咁樣睇, 失戀搵朋友訴下苦
都唔係一件好過份既事呀

巴打本身唔太鍾意女友同異性獨處？
還是對呢個男性朋友有所保留

食餐飯, 未至於派帽掛

飲啦

咁夜仲未訓既

試過飲左酒借d e 打比佢同佢講我好鍾意你
真既 我真係好鍾意佢

講真 你同佢講 五系信五過你 系信五過個男仔 比佢知你著緊佢就ok 我五系你 五知你點相處 但最好米比佢去 去左就話 我泥接你丫

聽到都覺得好痛 辛苦你了

多謝巴打
我都覺得不妥
好在佢仲有會睇下我ig story
係唔知幾耐搵佢好

其實佢知我點諗 知我會等佢 但要俾時間佢去諗清楚

我諗唔通條友失戀，關我條女咩事
本我條女都成日約仔
唉

唔好意思,5p字真係不能接受
介唔介意喺學校上電腦堂學好打字先？

無憾了

既然佢都清楚你既心意
你又知道要俾時間佢去考慮清楚
咁就交俾女朋友決定啦

我自己就覺得隔日關心一兩句就無咩問題
照你對女朋友既認識, 你覺得咁樣佢接唔接受到？

想搵人訴下苦, 同你入黎留言一樣
不過唔知道個男仔係點喇
如果巴打你覺得對方唔妥當, 甚至會影響你地關係
咁不妨同女朋友坦白下你既擔心

至於佢成日約仔, 而你又咁唔鍾意
有冇同佢傾過呢個問題？

盡哂力跑到完場
就算無拎到冠軍都對得住自己

屌成撚日講
話自己無朋友

冇朋友關咩事？

問心, 巴打你係純粹介意佢同異性做朋友？
定係唔鍾意約食飯嗰個男仔？
而如果對方純因爲失戀而搵朋友訴苦, 呢個答案你又接唔接受到先

睇佢心情 唔能夠密既
好睇佢果期情緒諗緊咩

分手半年，想同ex復合，但係唔知佢有冇男朋友。有幾次係學校見到佢同一個男仔一齊行，但係冇特別親密行為，搞到我唔知出唔出手好

兩樣都有d
唔係幾接受

咁呀, 兩三日問候下都唔算密既
最緊要搵到大家都舒服既節奏
又唔係得你一個要努力既

首先要問, 當初為咩分手
而引致分手既問題解決左未

兩樣都有, 咁就要問下你自己
點解女朋友同你一齊就要放棄所有異性朋友？
而佢又係咪肯為你咁樣做先？

巴打, 我唔係要幫你女朋友口, 純粹同你傾下
如果你連女朋友同異性正常社交都唔準
咁第時佢入左間好多男仔既公司你咪大獲？
要同成班男仔開會, 一齊做野, 放飯一齊食
唔通你又要佢轉工咩？

當然, 女朋友同異性太close
攬頭攬頸咁就緊係扯火, 俾我都屌
之但係普通社交又真係好難避免

巴打平時唔開心, 係咪都比較少搵人傾？

呢幾日叫做好d
前排屈住屈住食唔落訓唔著

係呀

最近返緊一份 pt
係個度有個ft嘅女仔
唔知點解之前都冇乜感覺
但呢排每次返pt都想見到佢
想去認識佢
睇下有冇機會發展

我同佢做野嘅地方都算大
佢同我做唔同類型
佢對外我對內
好難可以傾到計
大家見到都係微笑點頭
因為我返工嘅時間通常就係佢收工嘅時間

其實我好想試下踏出第一步
但唔知應該點做好
但我怕比人覺得我係厹(毒醜肥窮)
同埋又怕佢其實已經有男友

定係我都係當佢只係萍水相逢就算
好矛盾

同另一半計劃生育，但都唔成功

未訓

ex已經鐘意左第二個
我仲好想等佢
就算用咩身分都好
有佢係身邊就夠

應該係
我仲可以係佢身邊 就夠

又話想生小朋友…但又唔肯內…………

蚵仔

明白放過你是放過自己
唉 明還明

日子都要過
做好準備等佢番黎啦

唔好怪我咁問
因為見你理解唔到失戀想搵人呻下

巴打, 放鬆少少
諗下係咪迫得女朋友同自己太緊

首先踫面既時候試下打招呼r下水吹啦
然後多啲借頭借路去附近傾多幾句
最緊要就係試水溫

都未落場跑, 咁快就怯啦
俾啲運動家精神黎睇下先
毒可以脫, 肥可以減, 醜可以執, 窮可以儲
四個問題都唔係不治之症, 睇你有冇心改架啫

加油

問下自己, 等左一段時間
望唔望到有希望？
想復合, 咁分手既問題解決左未？

既然佢都同左第個一齊
心意都好明確啦
唔係阻止你等, 不過要諗下自己等到幾耐

有冇問過另一半原因？
係唔想生？定係擔心緊其他野？

有時覺得女朋友嘅關係變咗強迫，譬如我有唔舒服，佢要我拎公司醫療卡睇醫生，順便拎定啲藥旁身，但我唔想，而我知道自己身體ok，加上冇時間去，偏偏佢就唔明我需要，而當我say no 佢就發我軍脾氣唔開心，覺得我變咗，當佢嘅關心係曬氣，其實我知佢關心我，但我都有自己想法，唔想每次都係我遷就... 講就講咗，但佢唔中意我咁，加上早前嘅忙到唔得閒理佢，女朋友由好想見到我，到而家話想冷靜咗，我都唔知係咪自己做錯咗...

其實都算係和平分手，當時佢好忙唔得閒，想見佢佢都話唔得，最後大家咪話性格唔啱分開咗。但我同佢之前仲係朋友關係，見面會say hi 傾計，仲會約出嚟添。

咁拖泥帶水

兩個人一齊得耐
好容易將自己既想法強加落對方身上

巴打對女友既建議say no之前,
有冇明確俾女友知你收到佢既關心？
如果一味say no, 女友當然好唔開心
一來覺得你唔聽勸, 二來亦覺得熱臉貼冷屁股

至於你話之前忙到唔得閒理佢
咁有冇盡力喺能力範圍內關心下佢？
例如text下佢, 放工搭車打個電話俾佢
打個msg幾秒, 傾個電話都係5至10分鐘
既然真人抽唔到身, 都試下咁樣做
等佢知道有人掛住佢, 而唔係銷聲匿跡咁

女友話要冷靜, 係個好大既訊號黎
巴打趁仲有得補救就做啦

忙, 咁有冇盡力維繫關係先？
講真香港地岀得黎做野, 幾可會un un腳
上面都答過, 唔得閒岀街咪msg下對方
再唔係, 搭車得閒喇掛, 咪打個電話囉
講到尾, 都係睇有冇心架啫

反問你一句, 分左手點解要做朋友？

早晨

講真，我覺得佢冇盡力維繫過。我已經話見佢咁忙，想嚟接佢放工，佢都唔想。我主動wtsapp 佢佢有時要夜晚放工先覆個emoji 比我。

之後我有不滿同佢講，佢就話大家做朋友好似仲開心，所以其實我係被分手的，雖然大家都同意分開會好啲。

至於做朋友，係佢提出嘅，我見因為大家返同一間學校會有機會見到面，又話想面阻阻，咁咪應承佢囉，我都ok 嘅。

唔

又一個唔想起身嘅早上

明明wtsapp都熄哂last seen 藍剔
點解ig會睇到last seen

我都覺得係好拖泥帶水，就係咁先唔知佢究竟諗啲咩。好聽嘅，咪可能佢之前真係好忙唔得閒睬我囉，但係依啲嘢大家都知咩事，邊有忙到連認真覆句嘢關心吓我都唔得呀。

熄埋佢
fb根本痴左線

唔肯內都好明確係唔想要住
想生還想生, 但係咪要依家就生呢?
呢個就係你要同佢傾嘅問題

keep住朋友關係咪算囉
出手都無乜好處

既然講到個問題徵結岀黎,
咁你有冇信心復合之後佢會改過？

一有呢個功能岀現已經即刻熄左

星期一咋屌

想走堂
但又計出席率

Ig熄到？

大家講好咗唔好做嘅嘢佢結果做唒
之後話返我嗰啲嘢好無理但當初又應承
鬧交其間我話唔好再講個心好疼佢都繼續鬧我

感謝巴打
今晚返去試下

熄到
係設定拉落去

叫活動狀態

最近係忙到冇時間陪佢，平時都text 唔到佢，我都知自己最近遺忘咗佢，而平時假日我都攰到唔想出街，基本上我係有份造成咁。而喺呢段期間，我係想諗清自己到底係習慣咗有佢喺度，定係只係中意有個人對自己好？ 我唔想結婚後先知唔係來要咁嘅行活，我係想自己一個諗清楚搵答案，諗清楚我需要啲咩，但女朋友態度好簡單，大家一齊只要開心舒服就得，其他嘢唔需要諗咁複雜，佢有叫我唔好咁樣，佢驚分手，但我真係好需要諗清楚，未必係要分手，但我需要整理自己

大神

作為it狗嘅基礎能力

你地當初係點傾嘅先?
既然有不滿, 點解唔再拎出嚟傾多次?

你覺得有必要搞清楚嘅, 咪搵日好好花時間去諗
但你要清楚知道, 你女友唔會無了期咁等你"諗清楚"
試下調轉角色, 如果你女友突然話要諗清楚大家之間嘅關係
你驚唔驚?

平時假日唔想出街, 叫佢嚟屋企大家hea下又得唔得呢?
如果連咁都覺得麻煩, 唔想見, 寧願自己一個靜下
我諗你唔係要諗自己需要啲咩, 而係要諗自己仲鐘唔鐘意佢

晏就食乜好呢

好熄左佢

好肚餓

冇食早餐咩

我都係狗黎

我都唔知 , 自從分手之後我地好少再wtsapp. 不過我希望佢而家會比一次機會大家重新開始，始終之前大家都係第一次拍拖。唯一就係唔知佢而家有冇男朋友。 不過我之後有機會可以問，再睇吓點先。

嗰次係鬧完交大家傾好咗下次點處理
之後都無野
但今次佢自己做錯唒之後就屌返我話傾好咗嘅嘢無理
我之後話咁當初你又應承 佢無聲出
可以點？

食燒味飯好定餃子好呢

無錯, 搵機會問下啦

同佢約岀黎坐低好好傾下啦
傾之前諗清楚有咩係自己既底線, 真係唔想佢做
又諗下有無位係可以讓步, 唔洗企咁硬

拎岀黎傾, 就係要雙方同意
最緊要知道對方係咪真心信服同肯改
而唔係好似今次咁, 嗌交先知佢根本唔buy

溫馨提示, 岀黎傾唔等於批鬥大會
記得俾男友講下對你有咩期望同不滿

加油

等極都未到lunch time
自推下

巴打點睇 我都知我好似好煩咁

食肥叉

可惜我同佢講口試加油佢已讀我

佢當唔當新既係水泡, 真係重要咩？
重要既係佢已經選擇左其他人

最尾係譚仔

想玩下交友app識新仔 但要放相又淆底

想知點樣r sponsor...為下年ocamp做準備

咁算啦, 唔好打擾佢

點解淆? 怕俾熟人見到

岀去開個post問啦

就算等到 都唔值得

佢又有搵我呻呢兩日黑仔野

認清事實就好啦

暫時都係被動等佢搵你啦
不過都唔係長遠之計, 忍下先啦唯有

係呀 同埋未玩過 有個心理關口

需要佢都有搵其他朋友呻

雖然*

咁咪擺住啲背影相先
當純粹係搵人傾下計, 識下新朋友先囉

Down 左coffee meet bagel 唔比我用背影相 係咪有app比用背影相

呢個我冇用過, 但聽聞coffee meet bagel啲人係正常啲
我同EX係say hi剛出嘅時候識, 可以擺背影
不過依家已經淪為狗公app

其實個app迫你俾正面相都係一種保障嚟嘅
起碼佢個要求愈多, 啲人就愈正常先
次次都係啲想呃蝦條嘅人add你你都覺得冇癮啦

On9 咁都得, 條仔一定有野想搞
btw睇果套紅雀特工？

明知冇可能 佢唔會關心我 只會講自己野 點解仲要抱有期望咁傻仔

上次同女朋友搞野個套穿左，食左事後丸，宜家一個月都未黎m

既然係咁，而且證明大家都唔多適合對方
抽身嘅嘢唔洗一刀切嘅，慢慢嚟啦

搞咗幾耐？
如果距離夠18日的話買棒驗啦
基本上結果都可以作準

btw雖然套穿係意外
但事後丸唔好食得咁密，好傷身

送大家一句話
想要做自己就要先有勇氣承擔

人就係咁犯賤 沉左就甩唔到身
諗住忍住唔搵佢 最後都係怕段關係無左又死死地氣撩佢講野fml

佢話想 但又唔肯…

好想賺多d錢
朋友愈賺愈多
本身有d朋友做老師 會計就已讀賺多
近排有朋友進修考牌
有朋友入政府工
諗起愈黎愈多朋友搵到錢
我都好想搵多d
點先可以賺多d
好想重頭黎多次 我會去讀專科

絲打, 搵唔搵佢係你個人意願
不過都要奉勸你一句
諗清楚佢對你係唔係真係愛情

想又唔肯住, 即係唔係呢刻想要啦
問清楚另一半既意願啦, 生仔係個好大既決定

等錢洗定係同朋友有比較心態？
慾望就無止境既, 有冇諗下想向邊科發展
有心做既, 讀書永遠唔怕遲

唔係朋友 現實問題 想賺多d
但又唔係等錢洗 賺少咪洗少d
但錢冇人嫌多
唔想三十歲仲賺得萬幾
會覺得自己好廢

本身嗰行發展前景好唔好？
如果唔太好, 有冇諗過轉行

呢份工都係攝下時間 冇前途錢途
想轉行但自己無料

進修下囉, 睇下相關行業有咩必修
有心唔怕遲

我而家呢行唔係我想做嗰行 實會轉
但都冇咩行業賺錢 除左政府 專業人士
會計 社工咁
但讀得黎 都唔知捱幾多年先有賺到錢

4年已經轉左3份工， 現在份工日日俾人小 （小到成公司都聽到）， 好累。 一人番工要養老婆同個仔 又唔敢走。

就嚟因為attendance而比人踢出境
學校要求每星期返足80% 我每日都要返早
遲到5分鐘計你缺席唔俾你入課室
所有記錄係一整年計
第一個term已經收到三封letter話我below 80%
第六封就898

又靚又大波嘅姐姐真係好吸引

你係咩原因先咁
佢有咁嘅規距唔跟就自己蝕底

就快畢業仲未搵到方向好迷惘啊
apply過嘅嘢又失敗曬
自己一個有時真喺覺得好灰

小朋友幾歲先？
一個人養兩個真係唔容易架
但巴打你咁忍落去遲早爆煲
我好明白手停口停
但係有冇邊做邊搵嘅空間？

明白返早係好難起身嘅，交流又未必方面
但依家得返一半機會，迫自己早啲起身啦

前路茫茫一定覺得又迷失又灰機架喇
不過慢慢行真係會行到條路出嚟
當初我都冇諗過我會入依家做緊嗰行
但有時環境同身邊嘅人會令你搵到方向

好糾結好糾結 有傾返計 有講下笑 玩下
琴晚突然問我係咪要佢電話Whatsapp (好耐之前問過佢無比

勁突然勁受寵若驚feel 然後都keep住Whatsapp
今日突然講講下 我講笑話求安慰求抱抱
佢好似認真咗咁話 no way 咁我打👌🏻

然後佢又叫我Block 咗佢了 ((完全不解完全唔明想唔通睇唔透

我有問做乜嘢 佢話I am not ready
我咪答傾下計講下野無問過你ready未
佢又話拖住人唔係我性格

媽啊我好混亂啊啊啊啊啊 就發脾氣話咁算啦 你開心你樂意先搵我啦 之前就無覆了

其實你覺得佢係想點😂😂😂😂😂定係player 一個

最近驚男朋友唔要我
佢講過一句好似湊女咁 。。

有時喺度諗，愛情係咪真係可以簡單到，只係一齊舒服同開心就得？ 就算有吵鬧同性格唔岩，都可以因為一個愛字而包容？

可能之前太chur
你依家每一個舉動佢都覺得係有意思
亦有可能係佢想釣住你
不過點都好，建議你同呢個人暫時唔好聯絡住

老實講，淨係睇字都覺得煩
如果我係你，我真係會block咗佢

絲打太依賴男友？

如果長期有吵鬧同性格唔啱
一齊又點會舒服同開心？

係真係會厭咗
講幾句就話要block咗佢
我有話你唔想我搵你咪 block返我囉
點解要我block你
搞鬼笑

佢又會話我唔會block 唔捨得

真係講曬粗口

我女朋友唔覺得有問題，覺得吵鬧係正常，就算小事而鬧都冇問題。

先假設佢唔係player
但佢處事手法都幾小朋友
想喺你身上搵存在感證明自己重要
想吊住人又功力又唔夠

偶爾吵鬧可以互相了解下同增進感情
但長期都係咁，總有一方會覺得攰同無謂
大膽假設下
或者吵鬧令佢覺得你緊張佢？

佢覺得我做唔岩佢心水或者要求，有時都幾心灰

咁呢個真係要講對方成唔成熟
其實大家傾嗰陣
你有冇向佢表達希望對方可以再體諒多啲啲？

如果佢一味要求，你就一味遷就
根本唔會有好結果

鐘意你話慢慢行會行到條路嗰句
我成日都忘記咗冇乜邊個可以一步登天
喺度順手提醒吓自己先!

係十級之中既二十級尷尬

完全已係play mode多過想真拍拖

唔係 啲相上年8月嘅:(
驚佢覺得我煩 唉

我表達完，佢覺得我諗得太複雜，好唔中意，好辛苦，好大壓力，想所有嘢簡單解決。而佢唔知以前我只係一味遷就佢想點，而我其實係唔想...所以佢有講過寧願要番以前嘅我...就係嗰個唔會反抗，永遠都做遷就佢嘅我，但就得一時...點就到一世呢，而愛，又係咪可以戰勝？我都唔知

前任同現任都咁樣講
咁絲打覺得自己平日係點樣

老實講, 感情理應係互相扶持照顧既
如果單方面覺得付岀得太多的話
會唔會係真係發生左問題
又或者係對方覺得自己得唔到回報？

借頭借路問野, 試下水溫先啦
都係嗰句, 未落場跑就驚輸, 唔掂架
加油

有啲位, 的確係唔可以就到一世
如果你試過開心見誠同佢傾
而佢又根本完全理解唔到背後意思
咁樣勉強盞辛苦自己

分左兩個禮拜 原因係對方淡左
啲fd話一定係識左第二個 我自己覺得未必
但下意識又係咁stalk佢有冇po新相
發夢又夢到佢同新女一齊
我係咪已經痴左線 好辛苦

第一次衰on 9 冇讀熟student handbook 以為同以前一樣 成個term有80% attendance 就冇事 頭幾個星期返足之後有個禮拜hea 覺得自己讀仲好 (lecturer都係照notes讀)所以冇返

第二次因為owner要指定係果日上嚟我屋企整水喉 間屋得我自己一個 之前係我上緊堂嗰陣佢打過嚟 佢話要入去整水喉 話依家已經係門口 我就點都唔比佢入 啲外國佬好似唔介意自己唔係屋企嗰陣俾人入去 跟住佢好躁底咁擅自改咗時間 我就同學校請假 好啦通知左佢都話明白我既情況 點知第二日同我講唔撚approve 然後當我成日缺席

第三次衰自己on9遲到5分鐘 俾人踢出去冇得上堂

冇辦法 諗住下個term開始早兩個鐘頭起身 雖然行過去只係10分鐘距離

既然係咁，都已經搵到問題所在
佢以為你變咗，但其實你之前只係太遷就
直接同佢講吧啦
小事上面遷就可以變成習慣
但樣樣嘢都遷就只會辛苦自己
而對方亦都唔會明白，只會認為你唔愛你變咗
我相信愛係可以戰勝任何問題
但愛係互相了解同互相遷就
一定要雙方一齊去做

仔仔先3歲 依家都係邊做邊搵 不過要搵番咁上下都唔易..

冇 其實想講r sponsor好煩only 唔駛問喇都係靠自己比較好

返唔返香港好

絲打，多謝你呀
俾你講完，我尋晚決定同個男仔講清楚咗
與其我喺度煩惱佢點睇我，
又猜疑佢究竟同邊個一齊，
拖拖拉拉咁我仲辛苦。
倒不如我依加提出所謂嘅”分手”，
長痛不如短痛

雖然真係好痛

每次等佢覆 我都覺得自己好掛住佢

其實對方有冇同其他人一齊
對你嚟講已經唔重要啦
當然我都明白, 如果佢真係識咗第二個
就變咗係佢有問題
但抽返個身出嚟睇件事, 根本佢有同冇都冇分別

初初分開一定係狂偷睇對方嘅嘢
俾多啲時間自己去平復落嚟啦

有時自己咪咪摸摸就遲架喇
寧願真係早啲起身慢慢食個早餐好過趕頭趕命

3歲先係洗錢嘅開始 辛苦喇爸爸!
或者咁講啦, 邊做邊搵始終都有個希望係到
有時如果真係差少少
寧願自己再慳啲好過日日咁樣俾人磨滅鬥志
都係嗰句, 賺埋賺埋都唔夠睇心理醫生呀

有咩因素令你想留低or返香港?

絲打 揮慧劍斬情絲, 欣賞你
心痛一定會, 尤其係你對佢真係有Feel
但人始終都係要面對現實
拖拖拉拉除咗對你, 對佢, 對你男友都絕對絕對唔係好事
寧願依家一刀切辛苦處理咗件事
點計都好過日後爆煲

放唔低個電話做人, 你又點會放得低佢?

原來真係比想像中鐘意個男仔
尋晚講完，今日無心情之餘又怕見到佢，所以射左波
依加諗緊係咪應該去轉旅行散下心
但依加d機票好貴呀
對多佢一個月，我就可以徹底move on

去啦, 都係日本櫻花季比較貴
其他地方都應該可以接受

我覺得自己好冇用，好辛苦啊

同朋友傾完先知好大機係自己唔夠成熟 所以佢疏遠我
我錯啦屌

錢財身外物, 有時任性一次冇咩所謂
不過咁, 絲打, move on完要好好處理同男友嘅關係呀

咁你覺得自己點先算有用

嘗試下改善啦
好老實講, 一個思想稍為成熟嘅人
對住個唔成熟嘅人
真係十足對牛彈琴咁款架

日日都唔想訓教

明知無可能
但有時都好驚見到佢拍拖嗰日

我好想佢拍拖前就對佢冇感覺

我地嘅交流只限於工作時間 佢係咪搵我sip時間

點解呀？

點解咁肯定無機會呢？

仲係好掛住佢
成個月啦 發夢仲會夢到佢

目前冇

同事傾公事點會係攝時間
如果想同佢傾下公事以外既話題,
有冇機會可以試下先？

一合埋眼就諗起某某，雖然諗既係開心野，但…唉

我係指辦工時間先同我sms

無論去邊都會畀人話冇存在感 依啲係咪就係毒j嘅氣場

先一個月 仲有漫漫長路

我啱啱同男朋友講我想去旅行散下心，
佢話一個人唔得，唔放心我自己去，
咁我話不如一齊窮遊啦，
佢話佢無錢，何況佢份工已經辭咗，仲未搵到工，
唔明點解我要唔開心，同埋唔理解佢。
就係咁，我哋變咗嘈交

我都知我任性，但工作上有個垃圾阿頭同追數，
屋企又有啲事，加上嗰件事，
真係好攰

最少都搵到自己人生目標，而家既我完全唔知自己未來想點
而且自己又成日好粗心，簡單既事都可以錯幾次，明明已經認真想做好佢，好灰心

有冇表白過
btw, 如果真係完全冇機會
就三思啦, 單戀真係好痛苦
喺側邊望住佢經歷一齊都無能為力

開心野都唉
不妨講黎聽下呀

咁有冇試過收左工send下msg聊佢

咁講好仆街喎
巴打本身都比較少講野

存在感又唔可以單靠人地俾你
試下了解身邊人既話題
睇下有冇機會學多啲又關心下啲話題

失業的確好不安, 尤其唔係fg岀黎做
裸辭真係會好擔心, 食飯都擔心下一餐
暫時唔想再額外洗多筆錢都可以理解既
如果想散心, 會唔會有姊妹可以陪你？

絲打, 任性唔係傷害人既藉口
工作有壓力的確好影響心情
但男朋友既角色都唔係做你岀氣袋
俾著你無端端俾人鬧, 係咪對方心情差你就忍佢？

雖然唔知道你屋企發生咩事
但係如果同第三者分手唔開心而發脾氣
你自己諗下對男朋友會唔會太唔公平

你指既目標係咩？單純係工作目標？
未來就唔係單靠ff既, 一步一步俾心機行
總會有條路俾你走落去

粗心都係可以改既缺點
做錯一次, 就迫自己練習十次
有心去認真做好已經係成功既一步 加油

好想大哭一場

盡情喊啦 唔好忍

有 但有時佢唔應 廢事chur人

放到手先得
又冇新識嘅人 冇新對象

我都覺 但周圍都係依啲仆街
其實我同好多人一樣都係對fd就多嘢講 得閒派下膠咁 對唔熟嘅就靜

早兩個禮拜同個大十二年嘅姐姐一齊咗，當時佢已經飛咗去加拿大，但我地日日msg由佢起身到我瞓，我起身到佢瞓都係秒回。不過佢最近開始要返工，而家好驚，驚好難維持

發現啲流浪貓無視我啲貓零食
應該買咩貓糧先吸引到佢哋
好孤獨 好寂寞呀

多啲傾下輕鬆既話題
例如講下去左邊度好玩 食左咩好西
又留意下佢social media 睇下有咩興趣

最緊要唔好成日問yes no question
忙唔忙 攰唔攰 悶唔悶
呢種問題真係答一句就無後續

唔係hea你, 真係得時間幫到你
本身關係如何？

真心覺得有新對象先幫到我
不嬲都係咁先真正放到手

周圍多仆街就死症黎
肯對朋友多野講就無咩大問題啦
咁又有冇機會可以轉下新圈子？

姐弟戀本身唔係一個戀愛既問題
問題只係在於兩個人相處磨唔磨合到啫

Long d對啱啱一齊既情侶又真係好大挑戰
成年人要返工, 的確未必可以秒回對方
再加上你地之間又有時差
咁喺呢啲避免唔到既情況底下
你對段感情有無信心先？

唔係愛動物之人, 真係唔識答

同個有好感既女仔吹左陣水覺得自己冇咩機會
個人就頹廢晒 冇晒目標
日日都好似行屍走肉咁

我都認同姊弟戀唔係問題，因為我同佢仲要係同月同日生日，所以性格係夾到痴線，連價值觀都好夾，如果唔係我都唔敢同佢一齊

我其實最驚係佢唔會再長留香港，因為佢本身係加拿大移民，父母都係個邊。雖然佢好想我過去加拿大，但我今年先畢業，乜錢都未搵，好難貿貿然過去。

我對呢段感情好有信心，不過同時都有好多擔心

應該就冇啦

煩功課，煩人際關係

女朋友一返工就對我冷淡左，
雖說我知佢份工係好攰，但日日一返黎就係同我講話好攰好攰然後就上床訓，完全無交流。
佢一攰就態度唔係咁好，講野疾住晒唔係好理我又西面咁，雖然知佢唔係特登，
但其實個心會好唔開心，好似比人討厭咁，Whatsapp 傾到幾sweet幾多心心都無用，面對面都唔係咁。
其實我覺得自己男人拍拖拍到咁痴身好撚煩

好想見佢但冇得見佢喇

行前一步, 可能有機呢
唔試下點知得唔得米

聽落好有緣 同月同日生日
而家諗移民過去又好似太早, 始終你都fg
等段感情穩定好, 再諗下將來定居既地方啦

有信心就好 睇好你架, 巴打加油

同學？

好辛苦，渡日如年，好想快啲到7月等佢返嚟

功課冇辦法啦真係靠自己
但人際關係又煩咩先?

唔關痴身事, 純粹係有種反差令你唔習慣
但分開講, wtsapp可以等得閒再覆再回應
你有心機去覆的話其實情緒已經係比較平穩
咁大家自然傾得開心又sweet
面對面唔同, 當下就要回應, 會表現情緒

兩個人係需要溝通, 但有時無聲勝有聲
有時個人太攰, 自然想靜靜地休息下
佢返到嚟話好攰好攰, 唔出聲幫下佢按摩
或者抱一抱佢講句: 辛苦喇
正所謂: 和情人緊緊擁抱來代替講話, 好嗎?

同好姊妹去旅行就免喇，
之前分別同幾個去過都夾唔黎

我都知平時男朋友好就我好錫我，
佢今次話唔得，應該都真係窄窄地。
佢本身份工人工已經唔高，加上就快失業，
然後成日又話要讀書，
佢想讀嘅嘢夾夾埋埋至少要讀10年，
可能同佢嘈嘅原因，唔多唔少因爲對佢無安全感，
始終10年喎，女人10年好重要

好想奶閪

曾經以為可以一生一世，但最後發現原來對方唔係，一齊多年，想分開但難離

難識朋友，可能因為我唔笑
但喺我覺得成日扮好熟乜都笑一餐，會好攰同埋塊面好痛

覺得巴打真係要諗清楚 唔好拖
Ex都係因為咁而覺得辛苦 最後我都放手 唔想因爲佢為左我而夾硬改變佢自己 我見到都心痛

唔夾就係唔夾 唔會因為時間耐而問題得到改善
如果努力過 就夠了

d人話帽唔怕戴，最緊要除得快
但我就除唔落
傾過，令佢親口話同我一齊
會同另一個男人講清楚
但我連佢電話仲係未掂得
個人wechat個朋友圈又block左唔比我睇
ig特登唔post合照

我好愛佢，愛到佢點對我衰都原諒佢
每日我一諗起佢對我咁個心就好痛
好想對佢有返信任，只不過我信唔到，只能一味自己忍

係呀 但都唔止佢地咁講 所以問題應該係出於我自己身上

一對住唔熟嘅人就好繃緊真係頂自己唔順 嗚呀 好想做個social j 呀

我做足晒架 佢唔比返相應既feedback我可以點做
一味喺到嫌我，個樣又好認真，分唔到真定假（因為之前鬧過分手黎，而家關係好唔穩定 ）
玩還玩可唔可以唔好依d時候咁玩，我日日喺到猜度好心累

夾夾埋埋讀10年啫
依家出咗嚟做嘢根本冇可能全職讀
半供讀咁讀我覺得合理可接受啦
何況讀書嘅嘢，可能讀完3年已經覺得夠皮

巴打，自己諗清楚有冇可能再同呢個人一齊
可以一齊咁多年，唔會係巧合，總有原因嘅

送首歌俾你

唔止好攰同埋塊面好痛，仲好假
我自己都唔鐘意賣笑，唔鐘意自來熟
所以依家係公司都係孤獨精

但唔係個個都係咁，搵啲志同道合嘅好過
否則日日都要扮嘢，遲早咪又係頂唔順

一段關係冇咗信任，就算俾你keep到落去都冇意思
我當佢真係會同另一個男人講清楚，俾晒電話你睇
你都一樣唔會再信佢，你永遠都會怕
怕佢出面又有第二個，少少舉動你都會疑神疑鬼

放過佢，放過自己算啦
一係你可以愛到盲目信任佢
否則都只係將分手延遲啫

既然係咁，大家都冷靜一下先
呢啲時候愈係想討好佢，佢愈係避
愈避你又愈亂諗，然後又更想討好佢，無限loop
佢jer住晒，嫌你嘅 ，咪唔好再講住

而家迫緊自己唔咁著緊

唔係唔著緊
純粹係必要時減少對話
希望大家少啲磨擦

唔好咁用力討好人
寧願大家自自然然，你愈用力想捉住佢愈想走

我會努力
愛情真複雜

好想一把火燒曬啲花心 會出軌 玩感情 自私自大既人既春袋

拎班仆街去餵鯊魚就啱

好想知道一個同性格相似嘅人，相處個陣大家都好放鬆好開心，感覺到佢對自己係有好感，問完身邊嘅人都覺得自己冇feel錯，但係一次錯timing嘅表白，答案係“再認真諗下先答你”，第二日當冇野咁，再傾計永遠係一句起兩句止隔好耐先應，我係咪應該明白係時間抽身離開

想揾人屌醒我，俾下意見我好嗎

Hello 仲記得我嗎

唔係，同我case好似，又係話一時間覆我唔到個答案。最後一個禮拜後，我再問佢個答案，佢就應承左我

所以巴打唔好放棄

希望係啦
依架有時見到佢已讀不回，就開始心淡亂諗野

但係佢之前會唔會成日已讀不回？

不會
以前多一齊出街，知佢忙緊乜，耐唔覆都可以理解佢，依架……唉

鍾意左個大自己幾年既男仔，雖然互相有好感，但係一開始曖昧已經講到明因為年齡同long d唔可以一齊，但對方堅持可以繼續做朋友，我亦都因為鍾意佢所以接受左做朋友，起碼可以間中text下，中間即使我有同ex一齊番，佢都好似完全冇介意過咁，前幾日番左香港，佢開始熱情番啲，會約出黎見面，究竟佢係想用我zip時間，定係真係覺得我地可以有友誼?

無人理你

友人以上 戀人未滿
唔似攝時間喇

點解佢飛完我 我搵返佢同佢傾計 大家都同大家講哂對唔住話冇再憎對方冇再嬲 佢肯應我但係又話未可以好自然咁同我傾計？係內疚定係唔想我出現定咩

錯timing係點錯先 遲左？
你表白完對佢又有無唔同左？

又唔洗咁快抽身, 既然你都感覺佢有好感
或者佢真係需要多啲時間考慮呢
有機會就同佢傾下啦
問下佢呢排係咪太忙 唔得閒傾計？

我記得

無錯, 要幸福呀

又唔洗咁灰, 諗到搵你攝時間既
聽你咁講, 佢好似都對long d冇信心咁
而呢一個障礙你有冇信心衝破先？

另外, 你話你中間又有同ex復合
咁絲打其實你要諗既係你究竟愛唔愛個男仔？

要問下你, 你搵番佢傾計係為咩先
啱啱分左手, 當然唔可以好自然咁傾計啦
大家始終係有問題而分手
一下子點可以當咩事都冇發生過呢？

有冇內疚就唔知道啦
不過要睇下佢其實想唔想同你做朋友喇
我自己既睇法就係無需要做朋友
當然唔係做仇人, 見面要兜路走咁誇張
只係大家無需要再干涉對方生活咁解
大家都要move on既

唉 好煩
都唔知你心入面諗咩

呢個世界冇乜邊幾個識讀心術既
想知就行前一步開口問啦

唔想訓

日日俾女朋友屌點睇

點屌法, 講黎聽下

今日同女朋友又sweet返

咁就好啦

講咩都鬧我，明明佢平時自己都係咁，係都要搵位入我又成日以為自己啱曬好醒咁，啲語氣當我狗

一個自己唔中意既女仔中意左自己 知道佢為自己付出左幾多 但無奈自己對佢無果種感情 真係好心up 好似害左人咁

其實之前已經講到好白
不過佢都係話接受唔到long d
冇否認過鍾意但又叫我唔好等唔好嘗試去work it out
都唔知係咪只係拒絕我既籍口
宜家夾住中間感覺好難受
明明唔應該再有希望但見面既時候又覺得可能會有機
稔唔通究竟佢真係當我係普通朋友定點
中間同ex復合好大原因係想激佢但冇用

條友一時時 有時會好嫌棄我咁下下疾住晒，
我本身份人好敏感

有冇嚴肅mode同佢坐低傾過？
忍屎忍尿都會瀨啦, 長久死忍唔係辦法

請明確地拒絕佢
如果驚佢hurt而冷處理, 到時就真係害左佢

講到叫你唔好等唔好再試
衰啲講, 都好明確地拒絕左你啦

咁要問下你自己
拍唔成拖, 咁想唔想繼續單純地做朋友？
佢咁講完仲同你見面當無事
都證明佢應該想當你係朋友啫
所以你自己做唔做到先係重點

互疾都係情趣黎既
做啲野冧下佢囉

既然都有sweet嘅時間, 證明大家關係都唔係差
盡量唔好將佢對你嘅態度放到咁大嚟睇
有時疾下串下對方都係情趣嚟嘅

男朋友呃我話無食煙
見到火機 煙盒
問佢又唔認...

本身你男友係有食開, 你想佢戒定一向都冇食架先?

講左好多次

佢話識我之前有食但已經戒左

無可否認有啲人係覺得為鐘意嘅人付出係件快樂嘅事
我覺得除咗拒絕之外, 試下同佢講你內心感受
同佢講真係冇feel, 唔想佢再咁樣默默付出
因為咁會令係好難做, 好似害咗佢咁

如果講完對方都係繼續
而你又真係良心過意唔去接受唔到嘅
就慢慢疏遠佢啦

咁再觀察一下先
既然唔係你要求佢戒嘅
佢亦冇咩必要咁樣呃你
定還是你有同佢講過唔鐘意人食煙?

膽粗粗問左個男仔拎電話但唔敢揾佢

未一齊之前 同佢講過最憎人食煙

講佢又話自己係咁

咁就難怪喇
嗱問心嗰句, 先唔講呃唔呃, 如果你男友真係食煙
你自己點諗先?

有冇同佢講過因為咁樣你好唔開心?
如果咁樣佢都唔理你感受的話
諗清楚其實對方適唔適合自己算啦

唔好話拍拖, 就算係朋友
都要顧及下對方感受啦

改變咪就係少左傾計
我放棄啦 知佢性格點
已經明佢有心疏遠我
可能佢只係enjoy有一個相似玩得埋嘅人同佢相處嘅感覺
唔係需要一個鍾意佢嘅人

我好想有個新開始

醒左就好
及時抽身啦, 慢慢疏遠佢

點先叫做新開始？

好靜

同女朋友散左
應該都係同個未同我一齊前佢鍾意既flirty playboy一齊
好難受，得唔到既野始終都係比我吸引⋯

鍾意左個人又冇希望
想放到手重新開始

以前每次都佢會主動搵我
而家隔咗三日一條msg都無
我單機咗成版佢都無覆

我內心係好嬲好火滾
好想好想佢應返我一句
一直等 到而家都係無覆
嬲到好辛苦好想喊
覺得自己好cheap好想佢覆我
另一方面又好嬲⋯⋯

你講得岩,其實我自己都知
但每次佢一搵我我就覺得又有希望咁
會幫佢搵藉口,如果佢冇feel點會仲keep住聯絡
佢又唔係少朋友我又唔係香港咁
鍾意佢真係好辛苦
明明係你主動接近先
點解到我有feel又要推開我
覺得自己好似個傻仔咁俾人挽
唔知到佢搵到第二個既時候會點

冇話比邊個吸引
當初佢都選擇同你一齊, 證明大家都愛過
當然我都知道, 望住佢同第二個一齊
一定好難受, 但無奈地, 大家分開咗就各不相干

巴打, 慢慢move on啦

其實放唔放手都係睇你自己
鐘意還鐘意, 唔等於要迫到自己冇路行

雖然唔知內情係點
但係過去就係過去, 唔好成日拎嚟比較
一段關係最唔好就係拎以前嚟比
你要對面嘅係依家嘅佢

自己諗下嗰種嬲嘅情緒係來自邊到, 唔甘心?
假設佢真係覆你咁又點?
難道佢覆你一個字, 一隻emoji, 你就可以放得低?

同男朋友分左手，好想箍煲但係佢話做朋友...

嗱絲打, 唔好怪我講得咁直
對方一開波已經斬攬講明只會做朋友
你嗰啲所謂幫佢搵藉口"如果冇feel點會仲keep住聯絡"
其實都係你自己安慰自己啫

佢主動接近, 唔代表一定係愛情方面
再加上你當時同ex一齊返佢都冇反應
都好明確定地, 佢純粹當你係朋友

btw 係玩, 唔係挽呀
明明都唔啱音, 都唔知挽乜

如果係佢提出分手嘅
我勸絲打你都係唔好信做朋友呢家嘢
寧願箍多次煲, 大吉講句衰咗就算

我明白，但仍然難受，諗返當初佢話好愛我就心如刀割咁
而家嘗試搵多d其他野做麻醉自己

工作真係麻醉藥黎
放假就勁搵野做, 唱k行山睇戲乜都做
日子會過的

有講呀，但正常人都應該諗到啦
真係要諗下，鬧親交都講曬分手咁真係好撚灰機

如果你問樹窿意見
我會覺得, 如果同一個人一齊
仲唔開心過單身嘅
咁一齊嚟做咩呢

嘗試下再同佢傾, 傾完都係唔得嘅
就諗清楚能唔能夠咁樣繼續落去

因為好憎人咁無交帶
你同我講有事忙，或者直接講唔再一齊都好
唔好粒聲唔出就咁走咗去
咁樣真係好乞人憎

訓

我朋友好大智慧
同我講隨緣喇
放開d 放到咪放

黎緊長假本身仲plan左同佢去玩，而家要自己搵節目了
戲黎講，你地多唔多一個人去睇戲？

9成時間一個人睇

一段感情, 去到單機咗成版佢都唔覆
其實絲打你都知道發生咩事
咁點解嗰句"唔再一齊"仲要交俾佢去講?

喺你角度佢係冇交帶, 粒聲唔出走咗去
喺佢角度可能覺得你唔體諒佢
諗清楚再咁落去雙方有冇可能有改善
如果連你自己都已經睇唔到將來嘅
勸你一句唔好浪費時間玩單機

飯氣攻心?

如果絲打你可以隨緣
相信都唔會係樹窿見到你
不過點都好, 我總係覺得人永遠有選擇
只要你決心去放低, 點都會放得到

經常一個人睇
試過自己睇戲就返唔到轉頭

可以點識多啲人 擴闊圈子？
本身個人又毒又摺 冇咩個人興趣
甩拖之後時間多左勁多

份工好似冇咩前途 自己又唔係讀專科 想轉行又唔知做咩 一事無成咁
特登去進修又唔知讀唔讀得成 值唔值

好迷惘

對我自己黎講 冇新對象係幾難放手
我次次放手一係人地拍左拖
一係係遇到新對象

佢話隨緣 唔代表唔會唔開心
只係話唔會focus一個人
其實我都唔會 我覺得等死一個人好傻
或者話我都冇辦法等死一個人
突然出現另一個岩feel既人 我已經放左手

只係有時因為佢心情好差
就諗好唔好迫自己唔搵放手
但一開始係會好痛苦
我朋友就同我講放低邊有咁易
隨緣 到放低個陣就會放低

我成日都有d換票証，通常兩張，而家一條友，另一張好似好浪費

我自己就入GP識朋友嘅
例如係打機, 自己鐘意嘅明星etc.
就算巴打你冇咩個人興趣
我諗都總有一兩樣比較常玩嘅活動掛?

另外工作方面, 進修永遠冇話唔值得
Keep住自己進步一定有著數過企係原地
所以有呢個心的話, 不妨去試試
(我係懶鬼嚟, 好佩服會不停進修嘅人)

放低係件唔容易嘅事
隨緣亦唔係人人都做得到
嘗試一下, 永遠都唔係一件壞事

換嘅就冇所謂啦
另一個位拎嚟擺袋又唔洗咁迫

以前我都好多積分儲落
全部都係換一張單自己入去睇
有時仲會一日兩套, 很爽

又啱喎衰鬼 我都試下咁做，入去狂睇戲先！

最緊要唔抗拒自己一個睇戲
唔係的話成件事根本就好正

Agree
成日都自己一個睇戲
唔洗啲時間夾嚟夾去都夾唔到

係

依家日日同佢WhatsApp傾緊閑計，但係佢完全愛理不理咁

傾閒計又有乜為呢
早啲做個了斷啦，拖住仲費心神

對唔住，又係我喇
上個禮拜二同個男仔講清楚嘅，
到禮拜五番工，大家都好似好平靜咁，
咁我以爲大家和平”分手”，做番普通同事咪幾好。

尋日佢原本同開丫姐傾計，丫姐叫我加入，
點知佢一見我，就即刻黑面同唔出聲。
咁之後我為咗公事，要問佢嘢，咪經丫姐問，
但佢又好唔耐煩咁答喎

臨收工時，同開佢食飯個女同事問我地究竟發生咩事，
我話唔知啦緊係，而佢私底下就答個同事無事喎
唔知係我多心定點，我喺公司見到另外同開佢食飯嘅人，覺得好似望住我咁，硬係覺得佢哋都知啲嘢咁

明明大家做番普通同事咪算囉，
點解佢要做到咁出面，搞到啲人問番轉頭？
我依加好逃避，唔係好想番工對住佢地

和平分手, 唔等於對方冇感覺架嘛
咁你地真係斬左纜, 佢唔想對住ex都正常呀
你想做番普通同事, 或者人地對劃清界線呢？

至於你覺得有其他人知咩事
咁你地一齊既時間冇人發現到？
就算唔知你地一齊, 起碼都知你地close掛
無端端見到你兩個面左左, 都想八下既

既然無面對住, 咪遲到早退射下波

分左手差唔多一年，其實都放低得7788，但有時仲會幻想佢會翻黎搵我復合。個心好似永遠都少左一忽，好似永遠都唔會再中意人，又擔心以後都唔會有人中意我